442評球壇歷史百大教練：費格遜第一

著名足球雜誌442評選出了球壇歷史100大教練，媒體披露了部分排名，曼聯傳奇教練費格遜排名第一。

費格遜在49年的職業生涯中，獲得了38座獎盃，帶領曼聯拿到了13座英超冠軍，2座歐冠盃冠軍，締造了曼聯的紅色帝國。

排名第2的是荷蘭傳奇教練米歇爾斯，他被稱為是現代足球的締造者，先後在阿積士、巴塞、荷蘭國家隊等球隊執教，他的全攻全守對足球運動產生了極大的影響，並調教出了告魯夫等一批球星。

排名第3的是巴塞教父告魯夫，荷蘭飛人締造了巴塞的夢一隊王朝，哥迪奧拿曾經這樣評價自己的恩師：「約翰-告魯夫為教堂創作了壁畫，後面的巴塞教練只需加以維護或修補即可。」

442評選的球壇歷史百大教練
排名第4的是利物浦傳奇教練辛奇利，第5名是現任曼城教練哥迪奧拿。第6到10位分別為意大利出名教頭沙基、曼聯傳奇教練畢士比、大國際時代締造者靴里拉、奧地利出名教頭哈佩爾、前蘇聯出名教頭盧班諾夫斯基。

另外，摩連奴排名第12，安察洛堤排名第18，雲格排名第23位，高普排名第29位

4424>442, 所以一定係費sir第一

係
成班編輯都垃圾曼狗黎
都係連登反曼最撚識波

佢當年帶鴨巴甸拎歐聯真係好勁

歐霸前身咋

雲格排名第23位

冇頭十？？

有咩獎盃啊

可以咁講
但佢係打win人地西甲一哥皇馬
德甲一哥拜仁
果時既皇馬係迪史提芬奴帶隊
之後果年ko埋果季歐聯冠軍漢堡
勁撚過摩連奴

決賽打皇馬
半決賽打拜仁

On9
廢狗發明左咩戰術影響後世？
教咁多年都得2個歐冠 仲要隊波唔係特別標青

d冠軍長撚到仆街

下.除左告魯夫係發明戰術外
咁有邊個成績係好過費sir?
13個英超冠軍.2個歐聯冠軍.3次歐聯決賽
2個歐洲優勝者杯.用隊廢既都能夠掃你皇馬.拜仁
奪冠..佢仲唔撚傳奇?

告魯夫吹大左

果時歐聯係要聯賽冠軍先參加得
喂.大哥費sir隊鴨巴顛邊個夠些路迪.格拉斯哥流浪打
最好既蘇格蘭人都起晒呢2隊度
雖然最後都ko到佢
費sir係以杯賽冠軍再同皇巴拜練過.最後囉冠軍
第二次再掃柒埋果年冠軍漢堡
利物浦請佢.阿仙奴請佢.佢全部唔撚去

雲加最少頭3啦

佢發明左一套放咩人落去都會贏既戰術
佢既戰術仲會進步，改變，當今有變個大教頭做到

點解哥迪奧拿可以排咁前？

因為兒登仔認為費sir只係4424
所以無咩咁叻
何輝都講過.要今天的我打倒昨天的我
對教頭黎講係好難.睇下摩連奴就知
費sir最勁係佢唔會年年都第一
但佢重組期短到2.3年就可以挑戰你
發明戰術就可以長勝?告魯夫隊巴塞咪一樣
輸比費sir.

咪撚同識波王屌奶星人拗啦

帶過最強巴塞 當年係你帶既話你都可以排入去

個個自動波

費sir係真係由隊波最底地位train到隊波去最頂
對d勝利球迷緊係唔理解
告魯夫長期就起巴塞.米嚇斯長期就起阿積士
全部都係起果時最頂尖

下，唔講唔知原來得巴塞戰術係要發明出嚟
其他戰術石頭爆出嚟

雲加前期同意
後期我唔同意.同費sir相差實在太遠
費sir用7個後衛陣.放奧沙打前鋒
都可以試過掃柒阿仙奴
後期既雲格根本無挑戰曼聯既能力

佢巴塞果套係非較獨特
確係由告魯夫流落黎
但兒登仔會質疑.超費sir
都無流傳比後人既戰術
on9到極

佢好似剩係係全盛疤攞過歐聯 ... 如果剩計CV 摩狗仲靚過佢喎其實

先唔講佢同球證fd底4424個d野
老費最勁係識得與時並進，唔會執著現有成功既戰術，以前贏過既方法唔得佢會即刻改
同佢長時間keep到球員爭勝心都好重要，以前隊隊黎到奧脫福都係求一分咋

酋長杯

就算幾憎獌都好
都不得不承認費sir第一係當之無愧
佢最勁係唔會固步自封,呢下先令人佩服

歐聯成立後最經典一戰既賓帥竟然無講

認真，足球費Sir第一，藍球禪師第一
大家點睇

告魯夫一定係對後世人最大影響嗰個
巴塞足球嘅誕生
加上唔少現役教練/領隊嘅偶像都係佢
啟發咗唔少人

正常一個教練要win 10次聯賽冠軍以上都係非常難
唔係講緊法甲.德甲.意甲呢d一支獨大
年年挑戰都唔同.早年布力般.紐卡素.到阿仙奴.利物浦
到後期車仔.曼城.利物浦.你永遠只得一套戰術.唔去改良
點可能起英超上到頂

告魯夫佢創戰術只係得4個冠軍.雲加都3個啦
佢創造戰術係叻.但唔代表佢套戰術係天下無敵

英超咪又係曼聯獨大
買人對家主力 其實同拜仁冇咩分別

曼聯獨大?
車仔黎左之後.變左車仔獨大
曼城黎埋
費sir少囉左英超冠軍咩
12年仲要最後一分鍾先輸比曼城
13年就掃你曼城13分退休
兒登仔.競爭最激烈時都三連冠啦

智障.費sir唔用多錢咪一樣買左維迪.艾夫華
雲達沙.朴志星呢類兵.呢堆有邊個係人地對家?
比基仲要係曼聯低價賣比你
講買人地對家.邊個夠車仔.曼城比

可唔可以講黎聽下邊年買咗對家主力而贏英超

哥狗配埋柏天尼做足總主席一定係世界第一

哥迪奧拿教咗十年波就上到歷史第五，其實真係幾撚癲

雲佩斯個年先睇波？

雲加唔係第4

歐洲賽都未贏過就收皮啦

唔講 哥帥 米高斯 告魯夫
希拉拿 沙基 呢班都影響力都高過廢狗
可能死曼狗 唔可以冇左廢狗
但足球可以

提返大家442係英國雜誌
唔洗咁認真

佢接手時巴塞有回落，隊波亦有紀律問題，係佢一上場就清走細哨同個別紀律有問題既球員，更重用自家青訓，將果套控傳戰術推去最高峰。

叫你以上果堆帶隊鴨巴甸黎win 皇巴拜黎睇下
摩連奴已經夠傳奇.費sir仲傳奇過摩連奴
分別帶2支廢隊球隊上到頂

費狗未去 曼狗之前都攞過歐聯啦
有幾廢睇過

費sir由83年代成名.因為佢打敗皇巴拜而傳奇
之後佢帶住曼聯由90年代到佢退休2013年
年年都起最高峰

任何挑戰佢都最終刻服.現今邊有人做到

鴨巴甸攞歐霸前身都叫上頂

top10冇雲加冇晒公信力

但其實有時諗返轉頭，足球應該係好似巴塞咁踢先合邏輯

踢波用脚踢，緊係練好脚法架喇
踢波用脚踢，點解要將個波斬高黎頂?
既然踢地波，咁緊係要人家企密d…
大家企密左，咁緊係要傳得快d…

只係佢地快到係波到脚前已經諗定要傳俾邊個，同埋接波果個又要傳俾邊個

你其實清唔清楚當時係要咩資格先可以參賽歐聯

告魯夫教練生涯相對短

費sir前攞既已經係佐治貝斯時代，佢接手前已經唔係勁，接手後試過因為戰績差而想炒佢

我覺得佢個時既疤係好勁 . 但除左個隊疤 , 佢歐戰真係證明唔到自己 ..

你所講既歐霸就係當時皇巴拜都爭既

直情差啦.費sir接手時護級
第二年教到上英甲第二.差d挑戰利物浦成功
曼聯自1968年後.80年代利物浦都食撚住曼聯
90年代到曼聯食撚住利物浦.值到佢退休

係既 隊波差d降班就隊波廢
隊波戰績好就領隊勁

好似得好少教練帶唔同隊都攞歐聯冠軍
摩佬好似係唯一帶3隊都攞過

但講摩佬又係引戰，好多人話佢防守，但佢係有份將翼鋒內切戰術發揚光大果時洛賓，杜夫，j. cole幾個係邊線內切同出波係好好J

2隊..波圖同國米

森林夠囉過2個歐聯冠軍
依家起邊?

施蒙尼都無

sor, 咁可能我記錯，皇馬無?

no .年年16強

皇馬係摩連奴走左之後.先上到頂
包括安76同施丹

屌 以為講4-4-2

一定係佢
淨係見到曼冇左佢變成舊屎已經足夠證明

咁佢帶皇馬真係唔算成功

唉
雲高爾同摩連奴都一樣囉過歐聯
一樣救唔到曼聯就好明白啦

一來喇。

二來佢係長時間都教到隊波有高水準。其他教練可能勁幾年就開始唔work…

睇下費蛇一走，
由聯賽冠車變第7就知

廢sir你點教波架,你用左隊垃圾贏左冠軍呀

其實費蛇幾勁
揸住堆垃圾中場
同雲加差唔多
但去到後期d戰術 麻麻
由其決賽對巴塞

講真費蛇喺足球發展上既貢獻真係不及告魯夫同哥帥 不過就憑佢帶隊既成績同拎杯數目 第一都deserved
不過雲加得23會唔會太disrespect
利申阿迷

曼班陣容其實好中游
後面幾件都大手係咁買
但買左咩人都係廢
但已經陣容上仲勁過費sir

v92 就算9數喇，佢教巴塞同第1次教荷時我已經好唔妥佢，dklm叫李華度同哈索賓基打翼，斬個波出黎時成粒炮彈咁，叫隊友點頂

就算vps個年阿記已經唔算爭標對手
點同拜狗直接撬多仔lewan gotze hummels

決賽對住全盛既巴塞2次
都無計啦

記得佢臨走前果2,3年
無買人 照用返上年個陣都拎到冠軍

肥賓點都有排名啩，佢教華西同利，甚至紐記嗰陣都好勁喎，係柒在喺國米嗰年啫

雖然歐聯經典，但係我覺得佢帶紐記啱啱升上英超嗰年先誇，成隊英冠仔打到中遊，有場波對另一升班馬個陣容同喺英冠同一場只係換咗一個人。

史上第一教練，唔係老費就係皮士利啦（皮士利帶利嗰9年乜都贏晒）

有買free奧雲lo
仲幫奧雲囉左佢最想要既英超冠軍
你睇下謝拉特.到退休都係無
之後就係香川真司同雲佩斯

有一次
關排陣事。個個都屌
唔記得個陣了

云加冇咩進步
到後期阿sir都唔放佢在眼內了
費sir有段時間玩4411都好撚痛苦,但佢都堅持之後有成果
云加同摩奴都係唔識進步既化表

腦廢勁係勁，但一定吹大左，依家佢教獌既話，實俾痢狗+鏝打到仆係到

費sir d人脚係中游+幾粒星囉，佢成日用布朗，evans果d, 根本就降班既實力

佢自己都講過，咁多年黎係手上都係得3個係真係世界級球星

8比2又試過.撚狗玩到7個後衛陣玩柒阿仙奴又試過
杯賽串到出奧沙打前鋒又試過
根本到後期雲加已經比唔上費sir

戰術上費蛇絕對唔講得上頂級同創造者
但球隊及人事管理上肯定世界級
唔係點可能keep到一隊波廿幾年黎同世界前列

納比？卡比路？雲尼亞尼，屌帥？

收撚皮唔該
由車仔講到依家.曼城講到依家
最終佢咪一樣囉冠軍
10年你都可以話佢無料
只係無競爭力.到20年都仍然起頂
就已經唔係你呢d on9言論

有廢sir起碼唔會買件垃圾普巴先，搞到成隊都高薪垃圾

無吹大，佢依家教既話，唔敢講佢一定有冠軍，但一定會變左3頭馬車一齊爭冠

英超成立咁耐.費sir連第四都未試過

4411 係咪講華朗果期
果期踢得係差，但依家諗返就覺得好好J

其實老摩當年帶波圖拎歐聯都好撚傳奇（雖則嗰年啲強隊全部自己on99，車嗰年對摩納哥祖高爾出18分鐘真係畢生難忘）
佢喺皇馬國米、第二次車都有成績，係柒喺曼手上，值得排頭十。

玩育成 費蛇真係頂級既

咪撚玩啦，買vps前一季先炒阿8粒，競爭對手?

13年佢領先曼城13分退休
佢退休後.莫耶斯教到第7

雲加後期有幾閪有目共睹
但係佢當初都算係第一個將歐陸足球帶入英國
踢正面既進攻足球 football is art呢一方面既足球哲學都應該值得更多尊重
我覺得佢同摩佬既排名應該要差唔多

摩佬=皇馬=C 朗
哥帥=巴塞=美斯

既生瑜 何生亮

佢真係走得好，佢留低嘅話，喺耶子嗰年一樣柒。

唔認同.果年c朗都準備返去曼聯
佢答應左費sir.果年佢同摩狗不和
見到費sir退休先唔返

同意。其實佢d戰術講到尾就係重視兩翼拉開對方防線，閘要疊瓦上前幫手，中場要後上插入禁區，全員一無波在脚就要回防。

全部聽落好基本，但佢係要求d球員執行得最好既，依家你想叫普巴回防都要睇普巴心情

以前歐洲賽邊有咁多隊參加
排前四都有資格玩歐聯
要真係贏冠軍先有份玩

重點係人脚無大變

其實係曼都柒唔晒
摩一季贏歐霸
摩二季個第2已經係費蛇後最好成績
但明顯戰術上有d位跟唔到時代步伐

多左個費蘭尼.馬達
都係教到成pat屎咁
比費sir教.仲唔撚開心咩
原班人馬都至少頭三
仲有果時香川都開始適應

對巴真係慘嘅，對波真係差起碼一班。
對面fit 爆嘅沙維、恩尼斯達、影帝。。。
曼聯係老咗嘅傑斯、華西、卡膠、星仔

都仲未計前峰

就係呢樣野，佢車仔時代d對手唔識應對翼鋒內切，但依幾年已經係主流

連登已死，成個post都無人提史高斯

歐霸而家係主流聯賽中遊同小國踢嘅垃圾盃
點同以前比

摩連奴 d大巴戰術.講咁撚多細節
肯撚定係頂尖.但問題在於球員唔鋸你
你有咩戰術都係死
戰術係死既.人先係生
管理最難係你點樣可以團結度隊波

牙朗返唔返都唔會玩到咁柒啦
椰子雞晒班教練團搞到老野不滿冇心踢
費蛇係到個年都未必會champ但起碼唔會玩到7弟

小豆前鋒，朗尼攻中，中間傑斯卡膠，華西星仔打邊對面偉拿美斯柏度前鋒

中場比巴猜到爆

總有堆反曼不願面對事實

莫耶斯連雲佩斯都唔識用
費sir用到雲佩斯幾撚神
仲勁過雲加用佢

摩奴防守戰術
係車仔前期真係好好丁
國米個對巴賽個場又係勁好丁
真係睇住d陣式既擺動,守到巴d路線全部死哂

雲加最好嘢係，帶隊波，起新球場，班主無科水，年年賣主力，但仲keep到頭四。

但要班球員真係好撚成熟先得
所以摩連奴唔鍾意育成
只買當打係有原因.因為執行戰術
果方面勁過後生

莫耶斯夠無錢
咪一樣帶過前四.黎到曼聯教到成pat屎咁
後期既雲加已經收收地皮

雲加當年可以集齊亨利,偉拉,柏金,皮利斯,龍格堡,比提,阿當斯,施文呢d
諗番都覺得好神奇
個陣真係巴賽黎,高貝利個場鏡頭又低,睇佢場d波好撚好睇
行雲流水,全地波打winning咁
個個都好爆得
點估到之後雲加會咁慘

比你揀你做謝定奧雲？

所以d on9話依家費sir黎到呢個年代
會教到莫耶斯咁柒.真係認真智障
費sir連雲加全盛時期都打得win
車仔全盛時期防守有幾撚恐怖
班兒登仔可能連睇都冇睇過
依家真係濕濕碎

我以前都係咁諗，但其實呢個踢法需要全隊都係極高天分既球員先做到
咁天分未到最top既球員係咪唔洗踢波？

自動波.所以哥迪奧拿走左後
連安歷基都教到巴塞6冠

歐聯首回合俾巴塞出max lopiz頂死左，次回合巴塞出lopiz, 摩佬即出喉夫頂死佢d過招幾好睇

椰子既問題唔係咁易講得清

但佢一黎到就换晒d教練真係on9到極，你打工去到新公司都唔會即時换晒自己d手下，係舊公司揾自己d舊靚過檔喇

何況d球員講得岩，我上年係聯賽冠軍，椰子咩都唔係就黎教波，我點解要聽椰子講

雲加起碼頭五
雲加淨係前期同費sir 五五開
後期用蔗渣打出燒鵝味道
年年頭四
16年李城拎冠個年拎第二可以話係後期回光反照
仲未記自己一手一腳起新球場，提拔青年軍
球員個個都尊敬佢
執教阿記22年
同而家班教三四年就轉會差十皮

車仔果陣好似試過全季失15球...

防守恐怖到呢
我真係唔覺依家有邊隊比得上果時既阿仙奴.同車仔
一隊進攻恐怖.水銀瀉地
一隊防守恐怖.又無限金錢

點解冇球場既拍攝好似高貝利咁
個陣覺得個views勁好睇

我又覺得唔係，只係人地由細就練呢種打法同思維…而英格蘭班友唔知點解由細到大都只識將個波踢高

盤古小丸子冇頭10？

生涯晚年輸到手震都排第一

體育台上熱門 阻住時事台正經post

拉

你講少左，廢sir冇而家啲領隊買人咁癲，而家個市埸根本已經失控

4424

告魯夫走左之後巴塞十幾年黑暗期
到差不多廿年後哥狗大改哂成套野成功左先出嚟拎彩話係自己野，正宗廢老嚟

戇尻，一方面屌香港填鴨式教學，一方面讚巴塞，你班真係賤種連登仔

果時Jones,young,de gea三個先50m，宜加一個乜鳩迪歴治都7，80m

果時jones都比人叫泰利接班人

以為講緊李志豪
仲想話佢憑咩

嗰隊夢三巴塞有6-7成人腳係佢由青年軍帶到上一隊㗎

剩係重用影帝棄用耶耶呢點足以證明佢有膽識有遠見啦

被你講撚到阿婆帶都拎冠軍咁

利申：反咗疤十年

摩佬前年帶隊垃圾第二已經知咩料啦
頭十都無 反而哥狗咁前

仲有北京電視機，班疤狗一直嘈4424，又唔提疤狗啲衰野

有名你叫

費sir當年好多時仲要係買啲無人知係乜水既人返黎打英超
摩佬 雲加買返黎嗰啲多數法甲年度最佳，出哂名之類

告魯夫成就=安歷基

睇番依家D教練，全盛時期可以keep 咁耐頂峰既，真係得費格遜。

安歷基拎住個名宿光輝刷左幾年成就呃飯食都算係咁

沙維 恩尼斯達 美斯 佩奧爾 VV呢啲本身就踢緊一隊正選
PK就係曼聯到回購返黎
哥迪奧拿親手帶上一隊 又算係正選都係影帝同柏度

啱 夠膽好似肥賓咁教下找卡數呢啲窮撚球會先再講

你就on9, 香港政府係想叫你唔好思考，領隊叫你踢上天就踢上天，你無諗過點解要踢上天，前鋒去撞去頂係前鋒既事

巴塞係叫你踢地波，但你要思考點踢，你要諗埋接你波既人之後要點踢，你又要諗埋之後點走位。

從來重點唔係填幾多野入去，重點係填完d 野入腦之後要思考。

唔思考而只背d 野入腦就係填鴨，
只識講思考而唔讀書就係束書不觀，游談無根。

完全唔同意哥狗有第5，宜加講緊史上最佳wor,疤果3年係勁，但最後比拜中出7球已經有敗走feel
去到拜，鏝有咩代表作?比皇狗炒?定比摩納哥反cup?呢2隊都係請佢返黎拎歐聯，但佢教就決賽都未入過，如果佢都有第5，施丹起碼同佢同lv先

疤塞個隻唔洗用腦，sir, 淨係要瘋狂練走位

我都唔撚明點解杜奧巴可以原諒個球證

費sir可以擺費查+喼神啲中下遊質素係中間同拜仁打
而家邊有領隊有咁嘅信心同能力

平時講到曼狗青訓世界第一
史高斯明明世一中場 比人睇少左
一講廢狗就成隊 中遊班護級隊
咁雙重標準法 肉唔肉酸d

哥帥如果教下西乙果d應該都掂既，但如果叫佢教英冠應該死9成

史高斯係勁bo
費sir用既人都偏向實用型
而將佢提高左120%咁
邊個識用費查同急臣?
佢可以用到呢班人踢大會同囉冠軍wo

施丹可唔可以差唔多年年攞聯賽冠軍

除咗歐聯 邊個未拎過？
淨係49場不敗奪冠
連第一嗰個都做唔到啦下話
如果唔係阿仙奴起球場還債
留到咁多粒星
我諗第一嗰個地位都不保

曼聯既三冠王唔會差過49場不敗
正正就係阿仙奴既49場不敗
雲加衰到依家

後期嘅阿仙奴啲人腳我真係無眼睇
搵人放返張歐聯正選圖就知

你咁講 同要踢過英超證明自己一樣on9

如果話哥帥唔勁，同樣，施丹都要唔好教皇馬先講咁又唔係好合理

三冠王好多球隊都試過
但係不敗奪冠有幾多隊試過？
講真阿仙奴因為財力留唔到班球星
先會搞到中後期折墮到一個點

Gibson中下游我同意 所以佢1,2季貨仔就清得
但廢柴長任曼聯正選中場無可能唔係頂級球員

雲爺爺真係排低咗 前20唔過份掛

歐聯都冇 排頭十🤭🤭🤭 咪出黎笑死人啦

隊隊波都唔特別標青但係贏左廿鳩幾座盃

偷一次雞贏個次級盃仔

明明係雲加自己買埋啲垃圾返黎搞到青黃不接乜撚野禾托7都可以死攬咁多年

如果講質素廢查連卡膠都不如喎
最多話佢好勤力同咩位都肯打
但好難話佢係頂級

阿記搞成咁，管理層唔俾錢同雲爺爺晚期排陣唔L係路都有關係喇，雲爺爺後期已經有錢買下星，咪又係一樣唔得，最後果季有d排陣真係好令人費解

腳法天分唔夠就係唔夠，所以先會有兩邊斬波頂波，防守反擊之類既戰術出現。你估球員唔想踢彈彈波華麗猜到入禁區入波咩

收皮啦 39天下第一呀

四葉已贏 理撚得你

加埋聰明仔，同偉大帝依d經典球員

摩連奴後過哥狗？

當年點解會將個波9斬上天，無巴打諗得咁聰明

你可以google返段歷史，係好on9 既，大概係有個領隊話如果場波得返2分鐘，隊波又落後，大家都會將個波大脚踢入對手禁區搏一搏，而呢條領隊就話，既然係咁，咁點解唔90分鐘都咁大脚踢個波入對手禁區

起碼費sir知錯能改 知佢地無料都清得快 2,3季後備就玩完 唔會廢老心態死攬
連加特呢啲竟係捱到30歲咁多任教頭都唔識清
費sir

van Pussy 🤡

呢個7後衛陣唔洗講

但係呢個1後衛陣少啲人講

下面個陣真係fifa打電腦都未必贏到

七後衛奇陣
奧沙 布朗 吉遜 後來嘅湯卡華利等等
好多球員都係中型班料 偏偏教到可以聯賽冠軍

費sir算係最先轉4411同埋無鋒陣既人

真係有睇費sir就知佢擅長management多過戰術
佢勁在知人善任多過戰術
你見佢勁到畀Harvard business school教MBA就知咩事...
不過算啦 4424>all

屌你咩畀番少少面得唔得

公道啲喇

廢夾遜 帶波真係有一手

好撚多廢人明明都係垃圾一件

俾佢用一用成個人都唔同晒

真心想知成立英超之前有冇？

Rafael同fabio本身就係打雙翼 係去到曼先改閘如果照4132黎睇其實唔算太錯陣
想知阿記係擺咩陣

曼唔算柒啦 咁撚樣三冠同第二

同埋費sir能夠將d平庸球員發揮到超過100%先勁，有其有期我覺得費sir用到聰明仔，偉大帝果d都幾勁😂
不過好欣賞佢識得保養d老球員，史高斯，傑斯，依d球員，踢到37-38歲。
魔佬成日勝利11人搞到伊巴幾殘

下面果個陣都幾癲，對邊隊？

屌那星Evans smalling Jones
我獌青訓3寶

中前場cleverly welbeck

仲有Fabio Rafael孖寶

呢班友費蛇一走現哂形
屌英超中下遊水準嚟

廢老man management同用人歷史第一無得唔認
最多話佢唔識用華朗科蘭

納比冇份？

好正路

禾堡

迪斯高加菲迪果隊？
定奧燒迪亞高果隊？

去埋哈佛教管理學

迪斯高果隊
果時歐聯8強

係喎，奧燒迪亞高係不萊梅記錯左

real? source?
我屌椰子老母啊
仲要簽6年

艾夫華走左去問c朗.佢地咁fd
c朗答話係同意左返曼聯
但費sir退休後.c朗就唔唸住返

柒極都有歐聯掛
佢最後一季都已經老老地化
都有冠軍

所以兒登仔吹雲加排到前五
真係好笑.你仲有雲佩斯.艾沙雲
拿斯利.一樣輸比曼聯

我好記得果年曼聯8強係打和夫斯堡
之後4強打史洛克04.決賽打巴塞
費sir一路排9陣.應該係係咁傷
去到打決賽巴塞

英甲都無

球證偏幫費老真係世界第一

10場有9場都偏幫

踢條撚咩

12年佢用住聰明仔.急臣.welbeck
呢堆人.佢可以同你打到曼城差最後1分鍾
分勝負..最後打水晶宮.亞古路入波
曼城先囉到聯賽冠軍
曼城係當時既無限金錢隊
曼聯只係買左奧雲小豆.楊格.華倫西亞
我真係唔知有咩人可以用到呢班人打到聯賽第二
仲要最後聯賽係同分

剩係睇C朗同哥利斯馬嘅分野，我都服費sir

事實上佢係一個好成功既經營者，將一間公司長期保持係國內最高既水平，放係全世界都係一間知名既公司，只係呢間公司經營既業務係足球

一開始就偏幫咩

同一句4424就掩蓋哂佢既能力有咩分別

摩佬可以排高啲，頭10都合理。佢嗰套防反既極至可以帶波圖拎歐聯 其實真係好勁

你再講落去就話你話又打飛機架啦

佢以前簽傑斯時會去埋人地屋企同人地老母傾，我諗佢簽c朗前都有同c朗見過面，傾下計，了解左c朗既性格先決定簽掛。

即係你返工請人都會in左，了解左條友先決定請唔請佢咁我估係咁掛

無左美斯就收哂皮
唔好同我講拎德甲係成就呀

有朗隊一個已經夠

下面個陣

其實....冇人勁得過施丹連續3年歐聯冠軍

對家主力?
下.雲佩斯起阿仙奴
果季比曼聯炒8比2
邊忽同曼聯有競爭能力
我係雲佩斯老西都走啦
同年.曼城炒返曼聯6比1
曼聯都同曼城打到最後一輪
同分.呢d先係競爭對手呀阿哥

廢sir 做ceo都唔會差

點會唔知 4424咪得

4424點解會輸比曼城6比1??

廢囉

睇下c朗走左之後
施丹教成點

你都識睇4424
喂.唔存在廢同勁wo
柒頭

就係有4424都輸先廢

logic混亂
反曼真係立於不敗之地
掃你就4424.人地掃你就廢
搵個4424比我睇下可以掃13個英超冠軍

你自己都認4424

普雷斯頓係1888年試過，不過個陣得十二隊

仲有教皇馬都7左

支持樓主

樓主曼區呂布
下下開無雙一打100

世事都給你看透

用聰明仔welbeck打到同皇馬五五波

但佢係曼區俾人100打1

有無諗過費蛇佢根本係啱用啲班人
你比第二班佢都無用
仲有文仔係鏝買人係勁,但教波好廢

卡域 - 1線尾
費查 - 2線頭

冇得咁講
費sir都係廿年一直靠傑斯x史高斯x加利仔 呢個鐵三角

費sir成就係最廣闊，但施丹成就係最高
佢用3年超越咗費sir 30年都去唔到嘅高位

利申：基本上係曼聯fans

戇鳩 冇拖舟可以唔使睇
一上場 歐聯冠軍
仲要連續攞
破晒記錄
仲要幫皇馬攞過雙料冠軍
摩連奴同安察洛堤都做唔到啦
仲要啲不敗紀錄好撚屈機....
已經試過攞冠軍嘅數目仲多過輸波嘅場數...
你話佢教嘅時間短 好彩
但我未見過有人好彩到幾年內攞三個歐聯冠軍 而且皇馬班大帝不嬲難搞

唔係佢本身岩用呢堆人
而係呢堆人係因為青訓出黎
所以會更加落力
你換轉比費sir無限資金
以佢睇人咁準.佢真係可以玩到好勁
後期.曼聯真係無錢..連奧雲都
可以幫佢完成心願

費sir有講過
佢隊波唔需要個個都係明星
只需要3個人踢得出水準就夠
所以佢可以舞到呢班人
呢個係管理學最撚勁既技術

換任何一個冠軍教頭都係唔識用呢班人
因為青訓出黎

呢個係費sir優秀嘅原因，我相信好多領隊根本唔會咁做……相比桑拿士喺修咸頓鳩簽球員單嘢，高下立見

費sir嗰種真係manger模式, 施丹暫時超越唔到

同埋差左費sir咁多年嗰種持續性, 不過施丹大把時間去證明

你要唸下摩連奴不停屌曼聯要足球總監
就知壓力有幾大
但費sir接近係經理同教練都係一個身份
自己一個人做晒管理既所有野
包括埋買人.依家呢d野都轉左比足球總監搞

係準決賽 唔係半決賽

高普可能有機費sir點名讚好佢

除咗獎杯仲有好多因素
1. 將先進足球帶去英超，改變英超高Q大棍踢法
2. 不敗，唔洗講
3. 培養享利，VPS, 法比等球星
4. 有限米年年前四

我都覺得係
不過高普最終目標可能都係德國隊
英超壓力太大

但曼聯係贏聯賽已經唔會炒你
皇馬係贏歐聯都照炒喎

施丹係自己辭職, 三連歐聯邊個夠膽炒

佢似係唔妥球會買賣唔夠話事權, 應該留既唔留, 唔想要就夾硬塞俾佢

我都覺得佢最後會教德國隊 但佢嗰style其實啱帶球會多啲

有冇top 100個List?

同埋費sir有一樣野好撚叻
就係佢可以營造一班球員要有必勝既決心
所以佢即使用一班你明知佢上唔到大台
既青訓都可以用得好好
要有winner既心態
奧雲有講到曼聯好似個大家庭
但一到訓練.大家就要落足力咁殺死對方
呢d比起你有幾高戰術都強
奧雲就講過曼聯個問題
簡單黎講就係3樣野
心態.決心.同winner

你攬錯左，禾堡係09-10 group stage ，10-11 8強係打車仔，4強打史洛克04.決賽打巴塞

暫時出左top 10

出晒

巴打心水清 個個淨係識話啊嫲帶巴塞都贏 都無諗過成隊波係哥砌出黎 邊個夠膽一黎就清走功臣細哨同迪高 仲要俾件十號美斯擔正 重用沙維小白 放亨利落左邊解決同伊度奧撞位嘅問題 之後仲提攜埋柏度影帝碧基

但事實之後哥迪奧拿去其他球隊
係囉唔到歐聯冠軍.佢接手果年拜仁係歐聯冠軍
我覺得本身巴塞個架已經起度.最重要果個始終係美斯

雲加=第4

哥狗無限金錢歐戰都玩成咁
憑咩排第5？
佢只係教練界小花

費sir大戰告魯夫
巴塞夢幻隊
最終費sir win
所以唔明告魯夫點解比人吹得咁勁..

living legend
得佢仲教緊
高普呢

高普成績仲衰過哥狗

告魯夫係創造戰術果個
但你話佢最佳.無乜人去認同
佢當年套戰術同咁撚明星既陣容決賽對住費sir
一樣係輸...你要記住.當時因為利物浦
英超球隊已經比人禁撚左踢歐聯.當時費sir
一樣用隊唔星既曼聯將告魯夫打敗囉杯

最重要嗰個係恩尼斯達
喺其他隊搵唔返
雖然係攞唔到冠軍 太多因素導致 但係成績都叫穩定 唔會有摩佬嗰種三季後大倒退

你4424比我睇下
係無星既情況下決賽打敗巴塞捧杯
當時曼聯係以杯賽既身份去到打決賽
最後ko埋最撚勁既巴塞捧杯
你唔係同我講你唔認識告魯夫
夢之隊下話

上面條link
高普29 C丹36

我相信唔係樓主開POST應該會好多人認同費蛇第一
樓主果種得佢最識波同曼聯世界第一嘅口氣真係好難頂

2004無歐聯

你睇下西班牙2010 2012 2014 幾老鼠拉龜
根本美斯係傳控足球既靈魂
佢太多變化
無左佢傳控根本好易守

米歇爾斯係邊個?

曼區都頂佢唔順，希望大家多啲關心下佢

屌一黎4424討論條撚?

全能足球之父米高斯

唔止費蛇嘅，當年David Gill其實都係underrated

根本就係..
如果仲係細哨起巴塞
曼聯決賽都唔洗咁辛苦
係因為美斯千變萬化
一個人可以變幾套戰術出黎
守佢又唔係.唔守佢又唔係
係得摩連奴可以用個鐵龍穩得住佢

基爾無簡朗做得咁好
簡朗係真係肯放錢比你

少年你太年輕了...
老細唔放權或做d野迫你辭職走，同炒你有咩分別?

咁係因為當年迪保斯基唔會放兩隻有速度嘅翼落左右兩邊 成日要小白頂左邊 甚至小白施華一齊出分工唔清晰 左右兩邊無人跑入禁區小白點發揮創力
唔係話美斯唔勁 小白退休後美斯真係再進化到十號位都打得 但係全盛巴塞嘅主角係小白 美斯係做埋門一腳比較多 你不如睇下無左小白嘅巴塞點俾車仔守死

因為嗰時嘅英撚係垃圾

gibson 對拜有波入架

我同意呀
咁因為多得利撚
英超比人禁撚左5年歐洲賽
點夠出面d去踢?
但去到車仔後.邊忽叫垃圾?
曼聯全盛期時4支英超都能夠入到歐聯四強

公道d講，咁唔通施丹未試過用唔同隊攞歐聯冠軍就抹殺佢歐聯三連霸既偉業咩…

我明人人心中把呎唔同，但如果要用「帶唔同隊都攞歐聯冠軍」做評級主因，咁古往今來得幾個叫勁費sir高普呢d都唔叫勁，咁又講唔過去。

對比返列卡特夢2同哥帥夢3既人脚，明顯地哥帥係比列卡特更重用青訓，或者應該話，列卡特其實無咩點提拔青訓，沙維同佩大佬係v92 時代提拔上黎，小白都唔算完全係列卡特提拔。

但哥帥一返巴塞，就即時知道隊波問題係邊，當然，佢係青訓出身既前隊長，好了解隊波發生咩事好正常，場外既野頭先講過，都係執紀律同换走d搞事既主力。

場內補咩新血其實已經見到哥帥既功力：

1. 佩大佬包位强，又有拼勁，但防空唔夠，於是回購bigay, bigay雖然新手，但有佩大佬睇住包波，bigay可以專心做防空工作同跟大佬學野，完美地夾到外，亦對球隊未來接班係正面既。

2. 係青訓揾影帝换yaya同基達, yaya係麻煩友相信大家明，但值得留意係哥帥係青訓揾影帝黎接班代yaya, 係因為當時巴塞中場打法唔係人人跟到，唔係就咁買個貴防中返黎搞得掂。

同時香港好少球迷留意到影帝其實好L勁(大家集中串佢演技) ，講得直接d: 佢用波勁過一般防中好多，而防守亦好過好多墮後中場，1個人有2個功能。例如皇馬都要出卡斯米路掃波，再出摩迪轉守為攻，但巴塞可以只用1個影帝就搞掂呢2件事

3. 重用美斯放棄細哨做主力，呢樣唔多講。

以上呢3點，少d眼光，執行力同鬥志都做唔到。

另外，大家留意下，哥帥好似以上咁講前中後3線都加多左1個青訓，加埋新仔柏度，同埋本身係陣內既佩大佬，vv, 沙維，小白，11個正選佢可以出到8個青訓，咁佢就可以用得返d球員由細到大train返黎既控傳足球，成件事係有計劃咁做，唔係咩用勁人换成績咁簡單。

我中坑球迷，睇住佢當時點搞。

唔係啦巴打記錯左，呢場分組賽黎

其實曼一早出左線架啦，但最後owen 大演帽子戲法踢撚埋禾堡出局

費蛇隊獌係4424，但佢地個種未到最後唔認輸嘅心態確係事實。
相反阿狗就未到最後你都會驚佢輸返轉頭

利申：阿狗

2009 年既黑b 好似岩岩青年軍升上黎咋btw 睇返呢場精華仲有奧巴坦交球靚助攻俾奧雲

足球之神
無容置疑

其實可以睇返巴塞係告魯夫前既戰績，係完全唔夠皇馬黎。

而告魯夫對巴塞而言，唔係佢踢巴塞時勁，亦唔止於佢帶波時勁，係佢set左一套制度去練青訓球員，而呢套野係到近年影響力先開始消減費sir帶波再勁，佢一退休就對球隊影響力無晒，d球迷亦只能J費sir…但告魯夫係唔做後影響力仍然係到幾十年咁耐

可惜既係佢死前2年講明想大搞ajax青訓，但隊內政治問題無搞到，唔係都唔知條友諗到d咩新野出黎

agureoooooooo 係對QPR,唔係精宮bor

btw,其實10-11 啲人仲柒啲，但就聯賽冠軍加歐聯決賽

禪師後期太柒

不過而家奧華馬斯同雲達沙喺阿積士都算承傳到

記得個季加利佬紀念賽(好似係)安排左歐聯決賽前踢, 好明顯係連費sir都無諗過自己個季會入到歐聯決賽

告魯夫當年果支係夢一黎
隊長仲要係哥迪奧拿
列卡特係夢二.哥迪奧拿係夢三

邊三個
c朗 cantona同邊個

傑斯

其實係四個
佢自己親口講
就係簡東拿.c朗.傑斯
同埋兒登仔最睇唔起既史高斯

真，仲安排埋白禮達柏天尼哥師神機妙算

咁又無四個咁少掛
碧咸 rio 舒米高 都算掛

可能費sir個標準太高

講傳奇教練點解會討論到施丹
明明屈c朗+黑哨先拎歐聯

費格遜1986年入主曼聯，2013年退休，26年半間指導過的球星不知凡幾，也不時被問及那些戰將最出色，他終在新書《Leading》中揭盅：「從報章及電視足球評述員得知，球壇充滿世界級球員。但在我的書本內，目前只有美斯和C朗拿度出類拔萃。我並沒貶低舊部的意圖，C朗拿度外，簡東拿、傑斯及史高斯也屬頂級，但C朗拿度處於聖誕樹之頂。

未必
佢要玩育成
國家隊做唔到

有費蛇 猁狗唔洗日日叫重開聯賽仲叫緊留力雙殺曼聯

果班反曼真係智障
費sir連2支無限資金既車仔.曼城都唔驚
簡直星都唔星.無缺點咁濟
連49場不敗既阿仙奴後期都比曼聯食住
會驚你利物浦.曼城

無人睇到佢個“腳”字殘體？

三隊好似係安76同敢帥？

又幾？

奧雲好似仲早離開過費sir喎

最後一年嚟嘅係van pussy同香川仔

e…係wor, sor, 之前已經有巴打提過，係我無留意到，sor

腳脚腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳

罰抄，自

屌你罰抄第二個腳字仲係殘緊

我既意思係果時買人根本無錢
c朗走後.買既人分別係奧雲.奧巴坦
小豆.華蘭西亞.楊格.香川真司.雲佩斯
得雲佩斯係真係貴.但佢就只係買雲佩斯
就已經可以掃到你隊億萬大軍曼城13分

睇下當時車仔.同曼城個陣容.再睇下利物浦個黃金組合
車仔同曼城有錢n倍
班傻仔仲話費sir依家教囉唔到冠軍

屌，個死人速成係好易按錯隔離

我記得pussy合約年，貴極都好似不過係24M

同雲加講價.最後24m買到佢
比我係雲佩斯都走啦.阿仙奴當時
根本無前途.問題係雲佩斯想去曼城定曼聯ja

未撚玩Otto Rehhagel都冇頭三.已經唔洗睇.希臘神話同凱沙羅頓神話.應該一百年都唔會出現一次.。

其實摩一期嘅車都唔算成熟㗎，大部份都唔係已成名嘅，真係世界知名嘅應該得泰利，林伯同馬基利尼？（卡華路同費拉拿嗰陣都係俾人話負碌波圖攞歐聯）

雲佩斯就真係慘
13年費sir用到雲佩斯幾撚神
頭頂腳踢樣樣都得
一到莫耶斯仆街lo
原來唔係任何教練都識用
比埋個馬達你.都係唔得

朗尼

曼聯91個陣唔差掛
Hughes Robson都唔係星？

點同呢.
果時既車仔有錢到.將所有最頂尖既球員都買到
包括舒夫真高.波歷克
我都唸唔明果時費sir點樣打敗摩連奴堆億萬大軍
車仔接近個個都世界最頂果班人

我記得後來pussy屌費蛇呃鳩佢去獌，仲應承佢會教多三年（所以pussy簽三年）,點知費蛇轉個頭就退休

曉士邊忽係星...之後簡東拿就真係星
你睇下告魯夫隊波..

香川先慘

對金絲雀都戴過帽既

可惜就係電叻搵唔到屬於佢嘅第二個十年嘅班底

雲加組軍比費sir錯既
費sir最多2.3年就會囉返冠軍

雲加組軍比費sir差既
費sir最多2.3年就會囉返冠軍
果時隊阿仙奴又係顛撚到
又好睇.比依家利撚勁
利撚衰個中場
當時既阿仙奴前中後都好撚勁

高普29

同埋最柒係後期嘅雲加喺更衣室立唔到威信好似我以前啲中學老師成日俾人恰咁

淘汰賽籤運太好

其實阿根廷冇恩尼斯達，但有美斯，都贏唔到世界盃，但西班牙冇美斯，都贏到世界盃，就知恩尼斯達係傳控、撕破密集嘅重要性。

2010年阿根廷冇恩尼斯達係禁區頂打骰，美斯唔可以繼續留喺最前，要兼顧cam, 但個陣時2010年嘅美斯打cam嘅能力當然同宜家或者嗰陣時嘅恩尼斯達相比。

2014仲慘，阿根廷冇埋華朗係後面派牌，美斯要一個人carry曬成個前場同中場連結，好在條防線好同佢教練有料先可以入到決賽

唔係掛連續唔知幾多場聯賽玩1：0戰術喎

自膠進攻講緊阿記

希臘真係好underrate

我比較低調你唔係唔知

施文.蘇金寶.高路‧托尼.羅倫.基昂.艾殊利‧高爾.龍格保.皮里斯.韋拉 施華.亨利.柏金
..其實真係好撚勁.智障先會覺得利撚天下無敵.當時既阿仙奴仲要勁幾倍

仲有史高斯，唔係3個係4個

進攻好撚好睇wo
水銀潟地係形容當時既阿仙奴
曼聯對住阿仙奴.係盡量唔比佢搓入禁區
然後打反擊

其實睇返啲數據覺得hughes 好似吹大左，因為佢入球率都幾一般下。。同埋當年好似係簡東拿黎左曼先解決左進攻無力既問題

利申 果陣仲係bb 仔未睇波，有冇中年球迷指正下

柏奴亞做執漏 ， Edu幫手控場，韋托特做奇兵
後倫都咁勁

我眼殘以為你講緊車路士進攻防守都恐怖

好明顯講緊後期嗰隊獌啦中期三冠王個配置係好撚勁，所以咪話費蛇喺隊波高峰過後重建都有一手囉

其實我懷疑條友有錢都唔會捨得駛嗰個險簽陣有好多都係起球場之前傳聞嘅

個個一聽曼聯就咩4424，完全無留意費sir有咩功績

性格既問題
雲格最大問題係49場不敗之後
不思進取.佢根本整唔返呢隊波出黎
但費sir能夠不停重組.上到高峰
雲加唔得.根本唔關佢係咪真係有冇錢既問題
佢眼光好既話.根本買咩人都可以重組隊冠軍隊
同埋d球星唔肯再跟住雲加.隊波無前途
最佳例子.雲加連李斯特城都打唔過.無錢根本就係藉口

迪保斯基根本就死好命

輸比swiss 同埋有邊場係踢得好 廢托插水智利打少個 巴拉圭卡度素12碼開唔到紀錄 洛賓兩次單刀

7場入8球

10-11 首名出線，16強對馬賽，8強對正值低迷嘅車仔，4強對實力非一線嘅大黑馬04

12-13 首名出線，16強對皇馬

搏退休

屌韋碧克去咗邊好似三十歲都未夠

佢根本唔知道費sir到底要幾高難度
去挑戰車仔.曼城.阿仙奴
依家班傻仔居然夠膽話.如果費sir
起依家只係莫耶斯成績

唔係嘅，個時第一場老鼠拉龜到，之後一換走D silva , 換柏度，即刻好番曬。因為前場太多指擇官類型嘅人，冇速度型球員人插入（柏度）

我覺得係佢覺得洗大錢買唔岩球員
佢會比人屌.
你話佢無錢.李斯特城夠無錢
佢後期買既奧巴美揚.奧斯爾.山齊士
有幾個唔係30m以上

俾鍠黑哨。。不過連登唔會有人記得😊

哥帥咁後生就top 3, 退休應該會贏費帥。

係囉我唔信八強出隊咁嘅殘陣鋼門古斯錫

我真係唔會信呢啲吹水新聞c朗跳草裙舞咋掛嗰陣佢去咗皇馬又未攞到歐聯，又好似未攞西甲，會咁快愛回家？

車仔防守得人驚
阿仙奴進攻好睇
但認真去講.比你回到過去
去睇返.我真係唔知有邊個大師
或者教練可以打敗佢地
一隊無限資金.粒粒都係星
個陣容厚度仲勁過依家曼城

一隊進攻.中前後都超強
係差在囉唔到歐聯輸比細哨既巴塞

咁又唔可以怪晒告魯夫 始終佢嗰個年代都係粗枝大葉踢法為主 好難搵到球員去執行佢套戰術 唔似之後巴塞球員咁由細train到大

輸歐聯都係因為列文晨早申請張紅牌咋嗰年其實真係好接近唔好忘記嗰陣阿記破咗歐聯連續不失球紀錄

果時c朗同摩連奴不和
摩連奴已經講明想走
c朗由同皇馬個主席唔岩
一直都講c朗想走

c朗想走好多次，最後又係留喺度加人工不過算啦，無如果嘅

嗰陣夠話卻奧斯嚟曼聯，椰子叫停再買爆炸頭啦Football genius

卻奧斯係耶子俾人炒先唔黎, 唔係佢叫停

2016有錢都唔買球星咪比李城贏英超囉

當時以為買埋cech 就最已陣，點知......

果時車仔既陣容
施治.格連莊臣.卡華奴.泰利.艾殊利高爾-加拿斯.保羅費拉拿
馬基里尼.波歷克.艾辛.林伯特
洛賓.杜夫.祖高爾.胡禮
杜奧巴.舒夫真高....

我唸返起都覺得恐怖差唔多成隊都係星
係咪兒登仔以為依家既聯賽先係最激烈

呢樣我有少少保留，C朗吹話翻黎真係年年都吹。嗰陣喺皇馬踢到咁順，仲要皇馬喎，好歹最大球會，佢喺曼乜都贏晒啦。

同埋嗰陣曼拎到冠，成隊波無咁大鬥心（當然耶子谷唔起都好大責仼）。應該咁講，費sir留低教，下年肯定唔會做7弟，但最多爭頭4。

耶子慘在，買件費爛尼唔啱踢，打燒味又無人出到波，加上閪黑（好幾場波臨完場黎失分）

屌後備仲有基斯普.古莊臣
我真係覺得依家聯賽個難度依家比較易左
以前車仔真係全隊都無缺點

屌你前面果件用緊豬腦叫最已陣，笑死人咩

但明顯果條阿仙奴已經係強弩之末

我唔敢講會一定冠軍
但至少果期.根本就唔難打
上季仲係13分掃柒曼城
摩連奴返到去車仔又未執好隊波
雲加唔提.利物浦果時仲係羅渣士
點會柒到會教到第7

雲加不嬲都係咁

點黑

第三季擺明普巴搞事，摩佬又搵唔到人頂。

你可以話佢壓唔住班大帝，但普巴呢類臭馬真心閪。
曼聯要好？清咗搞事、揀波踢嘅普巴先。

摩連奴自己都有問題啦
已經連續3間都出問題
就唔好只怪球員啦

arbeloa用胸口撞拿尼腳底
令後者紅牌離場

摩連奴之後講.最好既球隊輸左波
講緊既係曼聯

畀人屈咗幾耐。

佢打防反，靠件大隻佬加快翼，
車嗰陣杜夫、洛賓、top fit 祖高爾，

曼嗰陣。。。。

接手嗰陣，成條防線要執，仲要執中場。
有普巴box to box 原本好地地，但最後又揀波踢hea住過日晨，咪仆街囉。

咁真係黑能到呢

3分52.黑哨

雲佩斯嗰一年真係代表作，全季無傷仲要fit。
喺阿記有邊年無傷翻1/3個賽季

廢sir拿過世界杯未?

唔好講埋晒d低能野
都無教過國家隊

後期玩錢有曼城，利車又上翻力。
錢又唔係多到可以執晒半隊，嗰陣睇下條後防同件防中就眼火爆。

阿嗰幾年，無錢唔止，仲年年賣隊長換幼幼。

勁撚到顛...
證明唔係任何教練都識用佢
費sir用到佢勁撚到傻
果季囉埋神射手

系, arbeloa應該紅, 用心口撞人隻腳

阿狗班庸醫就算啦, 卡蘇拿醫到爭啲殘廢

第二季？仲要嗰陣雙翼齊飛，場場2，3，4比0

一撚定係費sir 唔洗講
第二我會揀安76 / 史高拉尼

Ummm...其實86年教過蘇格蘭，分組賽出局

其實某程度反映d球員開始覺得雲加唔得

阿嗰年成隊都痴撚線，落後緊你都覺得係幾時追到，人地泊大巴又點，慢慢猜鳩死你再入你。我車迷嗰年真係谷氣到暈，全年都係比阿剋死，終於歐聯做低咗阿，睇嗰陣摩納哥、波圖華西，諗住有機，點知比雲尼亞尼鳩陣玩柒死。

（贏緊嗰陣派joe cole加強攻力，比人追和要局攻就換翻走加強防守）

佢師父死左.臨時頂上
果時2個主教練

韋拉 安歷卡 龍格堡

呢度有段故
果時就係因為利物浦杜格利殊玩野
所以費sir同佢不和.所以費sir憎利物浦憎到仆街

比提.簡奴

又猢又獌
等比最識波嘅波台仔屌啦

波歷克衝過去嗰陣我以為會直接打柒佢

仲有皮里斯.後期有拿斯利.沙格拿

溫室小花廢夾遜唔肯離開獌接受挑戰

好多曼迷都認清普晚條柒頭啦
今年大半季無佢都咁踢，我都寧願務實啲用佢換兩件無咁大名氣、又實用又有heart嘅球員番黎

點解杜格會玩野？

黑撚到仆街.果期如果車仔入決賽
又係打曼聯

唔聽指揮

不過巴塞迷唔敢再提
黑哨程度比得上世界杯南韓對意大利
2個手球.1球拉3.1球禁區掃跌人
全部都係巴

如果係和仔, 個球證應該一早比人踢暈左

我成日都唸.哥迪奧拿如果起09年
比車仔ko.而唔係靠黑哨入決賽
佢今日仲會唔會咁有成就

之後6場波咪一樣拉龜

Btw pedro好似最後兩場先正選

咁平心而論，嗰陣高貝利球場係真係太細，起個新球場係必要。
但正常一隊波要expand、搬球場都係靠金主科水，阿記無。嗰陣雲加仲諗到拆櫈去賣，仲每年賣隊長去搵水。
買幼幼因為比即食平好多，但重要位置（防中、中堅）一直都入唔到好嘢。

嗰陣車對阿，傻嘅都買杜奧巴首名入球，因為堆後衛無一個夠撞。華美倫？辛特羅仕？撞到碎晒。
一角球車幾枝大柱上黎頂，卡華路、泰利、杜奧巴，阿有乜人？

費Sir

迪贊巴、雞巴神、安達臣、孖仔、仲有件bebe

畀拜狗中出7球個屆嘅巴狗都唔係哥狗教

你話果時要為左起球場
要一年賣一個隊長
但雲加點計人腳都好過李斯特城怪

Jones 買翻黎，無記錯係布力般，當年吹到新泰利，結果

咪笑，伊雲斯係少數收到杜奧巴皮嘅人，唔夠撞，一腳踢殘你

上季利鏝都要失22/23球

豬腦 神丹 阿蒙尼亞
有呢幾個係度對下遊英超都冇穩勝把握

波圖唔係防反，嗰年主要靠件巴西中鋒（唔記得名）頂住，哥斯汀夏（costinha）同文尼治後上，迪高派牌。

車對巴4:2嗰陣就真係極致，3個反攻隊3球

龍格堡 拿斯利呢啲全部一早出哂名大把球會爭住要架喎

但小豆 jones smalling呢啲人肯定未踢曼之前個名聽都未聽過

嗰場巴洛迪尼變球皇呢世代表作咁滯

當年呢條法國防線真係出黎搞笑多 前面入幾多後面失幾多唔怪得vps嬲得濟要過對家

都唔係，嗰陣巴真係當打到爆（Tika tika變快速進攻）確實係高皇馬一班嘅，老摩偷到季冠軍都算係咁。

其實傷之前幾勁

why always me
果時想打柒佢

仲有伊雲斯轉身

比我都走啦

雲加比曼聯炒8比2.仲可以生存咁耐
當時我認為係奇蹟黎

高普真心勁，佢入利後買嘅人（除咗傷之外）件件啱用。
利由中前排打到今年贏硬冠軍咁真係功不可沒。要記住同時間鏝、車、曼一樣狂揼水買人。

嗰陣買VVD，大把人笑佢70m，結果？

我係佢帶利贏聯賽後就即走，去馬體、馬賽斷人皇朝，做到肯定衝史上最強教練。

無Bob Paisley ?
利記皇朝喎？

jones 個名聽都未聽過？

雲膠高過皮士利？
干地95？
學神有100？
路維66（佢柒上次世界杯啫？）

拎埋 西超 意甲 都咪話唔勁

鍾斯果時起布力般先岩岩上位.當時先18
小豆起墨西哥.正常都唔會識佢

當時算超新星喎
同水晶宮時期嘅wan bisaka 差唔多

要幾撚痴線先可以調返轉黎講曼狗挑戰人

係多仔同利都有少少斷人皇朝嘅feel其實佢係緬因斯已經好勁 接手嗰陣德乙護緊級 之後帶到隊波歷史性上甲組 仲要排到中游 再歷史性踢歐洲賽 不過佢講過最想都係教德國國家隊

唔算係新超星
hea碧入5球果場咪佢做中堅

你係咪傻撚左
唔係曼聯挑戰車仔
唔通係車仔挑戰曼聯
車仔當時已經2個英超冠軍
再囉多過就3連冠
你智商有冇問題

舒夫去車仔嗰陣已走下坡（仲要唔啱踢，摩佬仲講明根本唔想要佢），波叔free翻黎又係走緊下坡

講車仔億萬大軍掃星，其實係雲尼亞尼：
梅度、基斯普、華朗、謝利美、杜夫、祖高爾、馬基尼尼
呢堆除咗華朗外，差唔多全部人地半主力。

鐵桶死球戰術嘅極致。
之後有幾件去到英超傻仔咁。

後期起好球場，有錢喇嘛。
起球場嗰幾季直係覺得阿迷好撚慘
邊個勁走邊個

你學左中文先學人開打丁post啦

香港利迷有一個特點，就係好多都係05年後先鐘意利記，但就要扮幾十年利記球迷，話自己細細個已經支持利記

你問d利記fans有幾多個識paisley? 我肯定咁話你知班友80年代果水最多識魯殊同杜格利殊同班尼斯，佢地分分鐘唔知喪拿斯有踢過利記，更唔好講個傳奇領隊

係既 計你理論拜仁都挑戰多仔啦

我好記得04年歐國杯希臘決賽打葡萄牙
當時c朗只係得19歲
希臘個鐵筒陣守撚到呢
但佢話可以上到頭10就無可能
最後c朗仲要哭走起球場

列文嗰球唔落腳輸硬，但咁早其實輸一球都有得追。
贏住1:0諗住防反守，點知個後備龍鳩嘅，兩班近柱（柒嘅程度其實拍得住卡利奧斯）

證明你on9 lo
果期明顯就係車仔獨大
曼聯挑車仔啦柒頭

好撚明顯啦
我就唔撚信個個利撚都識佢
正如識費sir.都未必識畢樹比一樣

咁果期係咪又多仔獨大呀

多蒙特同拜仁相差又有幾遠呀
拜仁不嬲都獨大開.當然你可以理解為
果期拜仁挑多特機

個喪拿斯最大既功顯咪教衰左利物浦

古迪仙尼（呢個嗰陣英超分分鐘係top3門將，只係有最強施治）
謝利美、候夫、米基爾、柏加（英超最佳年青球員變雪條）、文尼治、（胡禮菲獵斯後期少少）

古莊臣、基斯普、基士文（荷甲神射手，不過唔啱踢）

雲尼亞里果期唔夠摩連奴
摩連奴果期買左卡華奴.杜奧巴.艾辛
雲尼亞里買左果堆梅度其實真係發揮唔理想
基斯普就真係正野
可以講雲尼亞里幫車仔起左個龍骨
但真正組裝完成係摩連奴

羅渣士唔差㗎，進攻強（係後面穿窿啫）
曼城嗰陣係領隊柒，換哥迪奧拿執咪衝囉。

無可否認，當年曼嘅人腳真係差一忽。要買有用嘅人先掂。

你計少左雲荷當

史高拉利？
喺車嗰陣見晒真章啦

應該咁講.係人都睇到曼聯當時個陣容差
但亦只有費sir先可以舞得好當時隊曼聯
個個位都係缺點.但合返埋就係爭冠軍
呢d咪功力

車仔果期柒撚到呢

馬後炮講句，車入決賽真係7:3比，嗰年希汀克教到勁順。

中場曼輸.前鋒曼唔輸

Brian clough第幾

踢弱隊被人炒就唔算係新超星？
van dijk喺修咸頓都被人炒唔少

如果睇返當時車仔入決賽既話
中場艾辛.波歷克.曼聯條中場無得打
但起前面曼聯又強得得人驚
c朗.朗尼.hea碧.迪維斯.nani..
真係唔知如果當時入既係車仔
到底會踢成點

講下證實到果d例如電話門好過啦
北京電視機班疤狗死撐 但當柏天尼都衰貪污既時候
反而唔去質疑哥狗靠咁樣排第5走去鬧咁多年都冇實證4424既費蛇

撐乜春.根本呢場北京電視台
就係打黑哨波.我唔得閒出post
去黑柒班巴狗迷

好似掛22佢值頭十掛

李城嗰年真係七星連珠咁滯，強隊輪流柒

車一開波成隊波反摩佬收皮
曼城又柒下柒下
阿一開季好好，但中間又柒幾場
熱刺係有機會，但後期搶分對啲隊又咁啱扯晒旗（車嗰季代表作就係扑低熱嗰場）（或者個個都想李城贏，所以對熱、阿特別有力）

對比返雲比沙卡呢條顛佬
鍾斯真係無咁搶鏡
以新星黎講

爭乜 根本冇話邊個挑戰邊個 兩隊都冠軍熱門

利迷有人唔識皮士利，但做個表嗰個唔可能唔識啩？
佢點都有個top 10啩？

打咁大段野 關個榜乜事

49000打丁洗屌原因咩

死用Di Santo，70分鐘就換佢出黎就含柒。。
我知係細路仔，但連波都未控得掂

又唔係贏緊喎，出黎打少件。

一輸角球就死7成，角球輸過好幾次都唔擺人守柱位。

偶像雲高爾排20

4424咪贏到囉

鐘斯同史摩寧果陣阿仙奴都有份爭，點會冇人識

可以教撚到全世界反曼，咁都唔係第一

btw,我覺得頭十應該要有雲加

北京電視台

鐘斯fm勁到癲

流川鐘

呢條友教波未掂過

六冠
雖然用黑哨
但都係六冠

反而呢度班波台狗成日固步自封

你有道理，講成就，皮士利係勁，整個表條友應該都係反利。

應該有頭10，但頭5無份

阿朗 史高斯 碧咸

屌你老母死返支那啦打乜野殘體呀

費蛇唔重用普巴呢條撚樣絕對正確

對面個個高峰期
自己手上就殘兵
如果費蛇有全盛既蝗狗既兵源同疤狗打，實贏

個死人腳字真係成日出左個殘體先

上面篇文又話本身想去猁不過猁唔請？

3個點會係beckham呀, 係都簡東拿先

而家用跑狗戰術
好多戰術都破晒

天下戰術，惟快不破

我要修正少少，雖然脚都係腳既殘體字，但岩岩google過，脚都係異體字寫法，康熙字典已有日文漢字都係用呢個脚唔係腳所以理論上呢隻字係古漢字之一，只係定殘體時攞左呢隻字黎做殘體…

dklm, 頭先我已經諗，明9明脚字都咁L多筆劃，點L解係殘體…原來係殘體搶異體用。

無既，戰術上係用幾個防中掃波，前鋒做高位迫搶係最有效，戰術就係咁，要不停變。

要講傳奇Brian Clough 先勁
1976/77帶諾定咸森林升班
77/78即刻拎聯賽冠軍
78/78同79/80連續兩年拎歐冠

摩佬費sir都比下去

Lala聲去教德國啦，唔想再比個鼻屎佬再教落去

Brian Clough唔係唔傳奇
而係佢有份將森林教到落去低谷
佢到後期食古不化.早就唔係前期既Brian Clough
而費sir係由90年代去到2013年都係高峰
足足25年..Brian Clough邊度比得上?
大家一樣2個歐聯冠軍.但費sir再加13個聯賽冠軍
再加2個歐洲賽既歐洲優勝者杯

你要記住.當時參賽既歐聯係冠軍先可以參加
係比較少隊.而各地方既杯賽冠軍係打優勝者杯
費sir分別帶鴨巴顛同曼聯囉過
當中包括皇巴拜

佢未教到第四季就自己辭職

香港叫歐洲盃賽冠軍盃

鼻屎佬成日食鼻屎都未中肺炎死
係咪食到有抗體

屈福特傷多過踢

我冇話哥洛夫排名高過費sir
只係想講佢帶森林拎歐冠既難度同傳奇性高過費教鴨巴甸既成績
計晒成個生涯梗係費>哥

同埋當年既利係勁過皇巴
森林拎到英甲難度一定高過鴨巴甸拎蘇盃

真，疤狗先影響後世
發明無限馬嬲搶球踢法、大小事全隊圍球證
角球變十二碼、球員無限前足、巴塞「演藝學院」
怎麼才算贏巴塞、輸波灑水淋對方、越位變紅牌
散對方球迷扮無辜、草皮犯規大法⋯⋯

當年4同14 係咪你先整出黎

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴薩，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.你不能有謝君子，杜奧巴式的硬漢，要讓巴塞的球順利過中場
11.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
12.你不能鏟美斯
13.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
14.你後衛在本方禁區不能開大腳
15.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
16.你要知道起碼有一半為球隊本國球員並以青訓成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
17.要在火山沒有爆發的時候踢
18.巴塞不幸落後時，所有死球都可快開，要讓巴塞有後上的機會
19.你同意越位界線應該由巴塞迷定奪。巴塞迷看不到有越位即等同沒有越位，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
20.你要在所有巴塞球員滿意場地的草地質素下比賽，別隊職球員或球迷不能批評巴塞賴地硬[1]
21.要在領隊在陣的時候踢
22.巴塞迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
23.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

佢黎之前皇馬先係年年十六
佢黎左就年年四強
走左之後 再進一步拎左幾次冠軍

破巴塞霸權
聯賽百分登頂 好似個季入左121球
歐聯年年16強變四強
拎過國王杯

皇馬無冠軍好多年
係佢將皇馬重新推返上巔峰強隊
你要知道 佢直接對手係「地上最強」

係告魯夫整出黎

佢真係咁諗，於是巴塞d青訓由細到大都係咁踢波，控傳做到最癲果期，佢地多數角球都唔斬，開短既再差返入禁區

由於接近完全唔打高波，所以球員身高唔緊要，同德國青訓好唔同，德國會按身高幫d年青球員排位置，呢個對比都幾得意。

對手係黑哨最強

唔好去拜仁就得

鴨巴甸喎，都勁啦下話

好多球會連一歐冠一聯賽都冇
而佢帶隊拎到既已經係好多呢家叫強隊都冇
唔好因為唔中意佢就沒殺人地既成就

佢應該係00後

原來係盲反
可能死疤狗唔可以冇左死哥狗
但足球可以
呢兩句求其代入都得

緊係勁
鴨巴甸之後一個冠軍都囉唔到
費sir一個人就囉左3個

你講既呢兩句有咩問題同衝突？

幾唔鍾意獌都好 佢係勁 唔洗洗好多錢 一路keep住好成績 臨退休拎住個閪陣都攞英超

從來英超都係難踢
費sir年年仲要打四條戰線
無得休息.聖誕節開快車.其他聯賽仲可以休息
兒登仔居然夠膽講依家既英超先係有競爭性
費sir依家教會好似莫耶斯下場
笑撚死人咩

係人都知
老實.兒登仔思維唔進步
唔知道到底一個成功既教練
到底係點.到底有幾辛苦
帶一支波唔係個個都好似摩連奴
既車仔.或者哥迪奧拿粒粒皆星
咁先叫帶球隊
無錢就要唸方法點樣去做
一係就練青訓.一係就將球員改位置
費sir勁起呢度.兵源唔夠時.就改造
費查.奧沙.加利細佬.全部都係萬能人
佢亦證明左唔係任何教練可以舞得到曼聯
即使你大量比錢買人都好

係踢完熱身賽成班大佬比佢撚到狗咁先簽

係，我記得果時簽時有影返果場d片出黎，係喪插花插到人頭暈

但費sir話其實一早已經簽左
果場玩撚謝奧沙.

佢真係好少買球星 拎住啲中遊級數既人都可以同車仔曼城鬥

佢鍾意用青訓
所以即使青訓既質素明知係差
佢都會係用.最多將佢改造.咁樣
就唔洗大量買人.同時佢最強既地方係心理學
可以將一個青訓球員或者中等既球員提升到
100%.呢點高普同佢都係好類似

我以前成日唸
點解明知曼聯咁多缺點
都係唔比到大錢去大搞
有d位置根本穿晒龍
特別係格拉沙買左曼聯後
成條後防線只係洗左幾千萬就已經夠用10年
維迪.雲達沙.艾夫華.呢d全部物超所價
朴志星呢d又係好洗好用

後來我發覺我太天真
老費退休後.原來比大錢去搞
都係唔得.因為老費個班底根本就係青訓班底
一般教練都唔識用.
係佢先用得上手
所以你睇落牌面實力全部輸比big4
但最終全部都能夠打敗

巴迷自己吹奏哥迪奧拿咪一樣
贏波個陣就話哥帥戰術屈機
輸波個陣就話球員踢得差 球員唔夠班

冇咗美斯嘅哥迪奧拿連歐聯決賽都入唔到 十六強輸俾摩納哥都試過
但美斯冇哥迪奧拿都可以入到歐聯決賽

費蛇有c朗冇c朗都入到歐聯決賽 英超仲keep到競爭力 反獌都覺得費蛇算係咁

但拎左四個歐冠喎

老老實實, 好難定義咩叫最佳教練

老費 講究管理球會, 識睇球員心態
哥狗 戰術強, 理念清楚, 每個球員打法都會細執
施丹 憑球王之名控制到無可能管理既球員同球會
摩狗 諗左一套最簡單最直接, 當代最新穎既戰術, 照單執藥咁踢, 簡單方便

我會話
老費最全面
施丹舉世無雙
哥狗 = 摩狗 = 最精

近代呢4個人真係各有千秋, 睇你角度

至於雲加, 肥賓
感覺上經唔起時間考驗既虛火
成就係天時地理, 失敗又係天時地理, 根本掌控唔到"其他因素"

施丹係三連霸
皇馬五年四歐聯有一年係安76攞

除非計埋球員生涯就有
不過呢個post講領隊

摩狗係勁過佢喎 佢搞到隊拜鏝咁要邊個有邊個 都冇歐聯 一兩場過比賽成日輸
話4424既人知唔知4424點黎
剩係憑佢初上台話要打倒利到真係收佢皮
到8年後今日曼搞成點
已經知佢功力係數一數二
用咩人都一樣 年年頭三 你仲想點

咪又係降班料

費sir唔教睇下個朗尼幾癈 要敗走到美職聯

邊度4個？

12年對家唔撚生性 點估到最尾果球咁都入
布力般阿仙奴車仔鏝 仲有長期對手利 佢拎左13個你估真係冇料咩
第一當之無愧

要求高到
簡東拿 雲佬 朗尼 傑斯 RVP 史譚 里奧 維迪 雲達沙
呢喳都係世界級啦

買撚左邊個對家主力呀？屌奶識波帝

朗尼係非常好彩遇到費sir
莫耶斯黎到曼聯自己都教唔返佢去返水平
一黎就即刻同佢續約
睇下加斯居尼

7後衛真係癲撚左 睇到個陣咩料

sor, 睇黎我記錯，岩岩google過，係4個：簡東拿、傑斯、C朗拿度同史高斯。

不過我覺得佢咁揀就好怪既，例如舒米高全盛時係世界第1門將，但佢唔當係世界級可能位置有影響掛，佢只計進攻球員。

呢個真 我諗無人唔認同 同埋佢最勁係食硬中下遊
大家都諗住去奧脫福拎一分就算
穩定一年你就話易
兩三年都大把教練得 睇下摩狗 哥狗 但廿年喎
痴鳩線

後期費sir玩撚到換人出神入化
放個9陣.出面一個朗尼已經夠掃阿仙奴

阿仙奴最勁果期
曼聯仲撚勁.掃你6粒
之後雲加先發覺自己有問題
不停買人同改良戰術

佢食硬時d人咪話4424 / 費格遜時間囉

佢教既曼聯真係好穩定就真，唔會海鮮波，咁唔難理解既，d球員明知輸波會俾人吹風筒，咁緊係場場都出力踢，表現會有保證，唔似依家d大帝咁，揀波踢。

第二次對住巴真係世界級得3個
朗尼 維迪 同埋雲達沙
屌你老味 傑斯加卡域克打中場 痴撚線
輸係梗架喎

09年果次就牌面55波 踢落唔夠踢 冇計

雲佩斯果年屈到
有halfchance都入
更加唔好講死球同造波 範範都一線

hea碧真係好hea

簡東拿算唔算

簡東拿個case係根本列斯聯都唔想要佢
點知.賣走左先知仆街啦
佢既性格.得費sir可以舞到佢
任何教練都會同佢不和

雲佩斯勁極都只可以幫阿仙奴囉前四
但起曼聯.係可以冠軍

佢果期神撚到係咁世界波

但高普做唔到嗰種話攻就攻話停就停嘅節奏控制

20年穩定根本係好撚難想像
睇下摩連奴.卡比路.納比.安76呢堆
根本無咩教練可以顛到20年都有一個水平
當然費sir唔會年年都囉冠軍.但至少亦未試過跌過前四
前三都只係20年黎3次

佢唔算成日買，但買既都比較貴，佢自己講過，根本就係人地一見係曼聯買就提高個價，所以佢要硬食貴球星

同期好多隊同既洗既錢差唔多，但都係買多d人，但就話佢金錢足球…到依家隊隊都高價買

我唔認為真係有個超級射手雲佩斯
就算費sir唔退休.都唔會去到莫耶斯水平
當時既曼聯只要賣走左朗尼.買返個可以造波
既已經可以供應到比雲佩斯已經可以爭冠
果時香川都開始打起左
相反.莫耶斯同雲高爾就真係唔撚識用雲佩斯

確實係.只可以一味快

仲有樣野就係臨退休前用二線都贏到
布朗奧沙喼神費查卡膠黑B,加埋老左既傑斯史高斯
有時真係唔到你唔服

不嬲曼聯買人都比出面貴
係人都知道費sir既眼光係咩料
所以d球會大部份都開到天價賣比曼聯
雲加就係低價執貨呢下叻.
但當你好似車仔.曼城呢堆億萬大軍
任何一個位置都可以天價買人
點能夠有得比..
雲加再精明都死.所以雲加過到好辛苦

依幾年過進攻變化多咗嘅，防守唔洗講啦，靠範將軍統領加個神龍。但控制節奏嗰方面真係好差，成班一玩搓波就出事。

雲爺爺又真係慘既…

不過費sir都有好多水貨架

當然有.但比較少
佢買既貴價基本上都會踢出身價
即使如hea碧最終都會囉埋英超神射手先走

其實依家主流既戰術都係相差無幾

樓主吹捧廢sir都好，之前吹史高斯真係頂唔順

比較悶.大家鬥拍大巴
唔似以前咁對攻

全盛個陣費sir 係屈到球會上下所有野都係佢處理

費sir 成功唔只成績上

佢勁在可以將曼聯變埋做其中一支全世界最有錢既球會

睇好高普退休前升到前5

其實費sir已經鋪哂路比莫天才要賣朗尼，不過最後冇賣反而仲要續天價約

莫耶斯連自己親生仔朗尼都唔識用
佢更加唔會識用雲佩斯

而家想管理層比時間你執隊波，對一個領隊有100%信心谷底反彈都難
費sir勁唔多講，但生於呢十年足球的話，分分鐘因為佢性格+成績無以往咁好就已經比球會炒咗，根本無一個管理層可以信足一個領隊20年
所以費sir雲爺爺真係傳奇，希望哥迪奥拿同高普可以長教曼城同利記

但我認為後期雲加係有問題
包括呢場8比2..

費sir係勁，但樓主洗唔洗J得太盡

利申：曼狗

其實曼聯有好多一線球星，係因為佢地黎到曼聯比費sir用到好勁，本身好多未黎曼聯果時好多都係二線，evra,vidic,老蘇，約基果d咁。咁費sir當中買人都有好多水貨，比比，迪讚巴果d。
但一個領隊帶左20年，當中有買下水貨都好正常，有好多教左好多年的領隊都帶唔到一個top10球員出黎

記得09年決賽都係好撚悶

雲加後期最大問題係教到隊波無士氣
佢可以教到唔少球員變做球星，但逆境波只會雪上加霜
輸四五六七八球金剛棒上連登大家都知
好記得當年伊度亞度斷腳，加拿斯作為隊長頭dup dup，之後差唔多成季都無士氣下踢波
幾年之後K6隊長仲勁，完全零士氣咁滯

又岩
以為摩狗同油王fd底
都要炒足兩次

雲加入頭十絕不過份
英超不敗唔多講
重點係
當時球隊又要起球場搞到負債
高層唔肯出錢買人
球隊用幼齒
年年都要賣隊長, 重心人物
都仲可以年年有頭四同歐聯打
放眼而家睇唔到有一個領隊有能力用咁嘅條件做到雲加嘅成績

真心一問 其實呢個po係討論領隊功力定純粹比曼聯fans懷念過去同打飛機

個post好腥

屌你施丹帶皇拎四個歐冠都可以失憶？
盲撚到
0102球員拎一個
151617做教練拎三連霸
球員身份唔計都好
佢做教練拎既盃都唔少

我意思係施丹拎過既歐冠盃

依個post係樓主用黎洗底
史高斯個post比自己手足割
吹奏個無爭議既等佢班手足同佢圍返爐

如果如果如果當日中出你老母果個係我，我係你老豆添呀

你由得樓主個阿叔想當年啦, 個個回覆寫到論文咁, 曼區已經無乜人理佢

領隊功力費sir就算唔係最top, 頭幾個點都一定有份

又唔好講到摩佬管人咁差
佢可以令吞精
唔打正前要打邊
仲要打埋右閘
係普巴仆街者

真，摩佬建立既精神打法影響左車仔十幾年

淨係佢退休前嗰季拎住堆廢鳩都拎到聯賽已經屈機

雲加未去到歷史頂級
但肯定係勁果堆

其實雲加係值得十名內，或者五名內都唔 過份，年年頭4,年年要賣隊長主力，係有限資源之下都長期打到咁其實都好超班。
好想睇到有錢版雲加係會買咩人

屌 爺爺排23真係唔能識波架喎

正常啦 第一位三冠王

係 呢個我幾欣賞佢 肯轉 跟到足球轉變

奧燒, 拿卡錫迪, 奧巴美羊囉

些路迪
阿積士
PSV燕豪芬
？

唔算多，不過以前雲加買人好勁，成日買到d唔出名球員返黎重要係勁平，之後好貴賣出去。安歷卡果時好似幾十萬鎊買番黎，跟住好貴賣出去

雲加好明顯值得更高排名
當大家吹到費sir咁強大，
偏偏個個年代雲加有力挑戰到費sir
拎到英超，已經值得肯定

利申: 曼

比佢教曼城咪又係教到變阿仙奴

不敗奪冠，勒緊褲頭起球場，季季賣主力都前四

足夠佢入前十甚至前五

都幾好笑 話佢買對家主力果時
又講到阿妓好垃圾 8比2咩咩咩

49000真係雙重標準

戇撚鳩
曼迷又唔係得一個人，有唔同意見有咩問題
有病就睇醫生啦

係 樓主一定係假獌

講緊唔同時期嘅阿仙奴喎，雲加最後一次拎英超係03/04，曼買vps係12/13

曼聯廢咗咁耐個球會收入仲係keep住年年第一就知費蛇個凝聚力真係世一

唔同意見就係假曼？
樓主曼迷覺得阿仙奴垃圾，唔代表其他曼迷都係咁諗
有唔同諗法根本無問題

睇開醫生順便睇埋對眼啦

唔會碧咸啦
係連登先吹到咸爺世界級

罰球 斬波同個樣就世界級ge
但唔係一夫當關個隻

仲有帶希臘拎歐國盃個列哈格
之前已經過係德甲帶新升班ge凱沙羅頓奪冠

2項能力S+仲唔撚夠?
其他能力大部分都average水準,

11年嗰次就點打都輸架喇, 09年嗰次如果夏格維斯冇傷費查冇停賽應該有得打

真......買rvp 果陣阿仙奴已經唔係爭冠對手....點會叫對家

依家曼聯買阿仙奴主力爭前六就對家

第一唔係雲加已經知條list 唔駛睇

比人炒8比2.仲夠膽講對家
你好唔好笑d
自49場不敗後.曼聯已經唔當阿仙奴係對手
真正既對手係車仔.利物浦.曼城

呢場有睇live 震撼性大過8:2
話曬個時隊阿仙奴真係勁旅黎

雲加要分前期同後期
前期佢確實係可以同曼聯爭
但佢只經歷左一代既阿仙奴
之後重組一直上唔到高峰
包括佢比車仔.利同曼愈扔愈遠
好多人都會話屌阿仙奴無錢
先係咁.因為佢起球場要還錢
所以年年賣隊長.但我想係想問
就算雲加幾無錢都好.佢人腳有邊忽
差過李斯特城?當時老費都退埋休
咁都囉唔到個英超冠軍?

呢場當時睇真係好撚震撼
不過當時曼聯因為三冠王後土氣大盛
見咩都大炒

後期雲加回塘係事實
我只係指出overall來講值得更高排名

佢後期實在太拉低佢前期既成績
根本03-04年之後接近10幾年都無能力去挑戰個冠軍
剩係為保踢前四踢歐聯

比起簡東拿 傑斯 阿朗
綜合黎講咸爺就肯定唔係世界級

其中一兩個數值95以上
winning大把

overall 89 90以上先算世界級

咸爺 86 87 咁上下
差少少到

如果碧咸係世界級應該入過金球獎頭十⋯

好似真係入過
碧咸係世足排過2次第2.一次第三

賤種狗閪番屌奶星啦
講撚到曼好似拜咁拆骨
講黎講去得一個唔後生嘅RVP
答唔到其他就番去收閪皮啦

的確, 1999 Ballon d'Or第二, 樓上巴打唔駛再拗

個年輸左畀巴嘅李華度
但係giggs/scholes有冇入過頭十

呵欠

堅尼入過第6

佢亦無錯.佢重申係金球獎
金球獎即係歐洲足球先生
同世足係分開

兩個都無, 其餘入過頭十有簡東拿, 舒米高, 堅尼, 雲佬, 朗尼, C朗

一年輸李華度.一年輸費高

我利都唔會爭議費格遜啦
咁都要寫長文黎講

傑斯冇入選過前10
後期囉左金足獎

雲加到後期唔識變
仲有無士氣隊波

不過個班主真係好仆街
仲要起球場

雲加唔敢講頭5，頭10一定有
而家無左雲加，阿記前4 16郎都無

佢跟唔上時代
仲有隊波無士氣
不過功大過失好多

雲加如果揸住無限金錢會點玩？又或者險簽嘅人全部都成真？呢個謎永遠都解唔開⋯

呢個世界無咁多如果
佢有無限金錢既話.佢可能教幾季已經炒左
自佢不敗後.剩係唸住踢歐聯.已經知道佢想點
由車仔.到利物浦.到曼城.到熱刺.都一步步過佢頭
衰到最後連李城都過埋佢

費格遜係第一都有得好拗咁耐on9 冇可能唔係佢

跟唔上時代就會收皮
所以一個教練無可能20幾年都起高峰
更多會好似雲加.摩連奴呢d食老本既教練
唔敢打破曾經自己既成功

總有人唔認同
正如有人話告魯夫創造戰術對後世好撚深遠
所以應該佢第一

thats genius

以前係一班無咩點讀過書既波牛搞出黎，d野無咁科學化架近30年先開始真係有運動科學加入去，就算今日既足球同90年代比，速度同競爭性都差好遠，更唔好講戰術

佢係入過世足頭3
但世足都係綽頭居多 咸爺知名度高就多票
比起未入過世足頭3 ge hazard salah mane de Bruyne
你話邊個勁d啦

世足同金球都唔識分

其實論no.1費sir肯定係
因為佢係20年都高水平
你可以話早期英超壓力低
但即使佢去到4.5強爭冠時
佢仍然係囉得最多英超
相反告魯夫只有4個西甲

利害49000 射清未
宜家排第幾？

而家費sir教?

排第幾？

人地講緊費sir教嗰陣, 而家排第幾同佢有咩關係?

你條傻鳩可以由po頭開始柒到廿幾版都仲柒緊

叫佢返屌奶星啦

你係咁講獎盃冇意思
大家嘅著眼點都唔同
你著眼球會成就 我著眼對足球發展嘅長遠影響
費sir嘅影響力只有執教期間
但告魯夫到而家都仲好多人跟佢嗰套訓練方法/戰術 甚至球會營運方針都跟緊

觀點唔同
你可能認為告魯夫果套係行世界上係work
但講黎講去個最佳執行者都係美斯
如果當美斯有一日退休後.再睇下告魯夫
套戰術work唔work
至少依家哥迪奧拿仍然未可以以起美斯
沙維.恩尼斯達情況下可以登到頂
而費sir經歷左1226場.759勝.254平.213負
27年平均勝率61.3%..教左27年.本身就係一個
已經超越左戰術既勝率黎
無錯.佢可能無告魯夫咁可以創造戰術.但佢
既管理學.包括放咩人入去就win波呢種
都係後世值得學

講真 雖然係金錢足球
但哥帥過百分稱霸英超絕對係一大偉業

當然 費sir贏十幾季都勁

一個教練去到成千場.本身就唔可能一套戰術打天下
我反而睇好高普會好似費sir咁.佢有呢種特質
當然哥迪奧拿都勁.但哥迪奧拿近年已經開始比人破到
始終佢如果唸住一套戰術打天下.起英超行唔通

哥迪奧拿有轉到架
佢只係今年回落姐，唔好講到佢廢左好多，正常一隊波實有調整期
上年佢破左英超20幾年紀錄已經好撚勁

又迫害爺爺，咁既排名直頭係侮辱左奪四狂魔個名

10幾年都幾能力再爭冠
確實好難再上到高位

不過呢個都係費sir同哥帥嘅分別
費sir可以限米煮限飯
但哥帥一冇Stones Laporte呢兩個控球中堅就廢咗 又冇埋Sane

俾賓帥屌打既敗將

下.賓尼迪斯可以囉到英超咩
手下敗將

費sir既管理學唔係一般人學到
唔係話吹捧佢好神.而係佢真係未必
個個位置都要求最top
正如你所講.哥迪奧拿冇左中堅成績就下降
費sir無中堅就搵中場頂.連卡歷克都試過
布朗由中堅變右閘.加利仔長傷都無所謂
奧沙由左閘變中堅再變防中.連中場都打埋
呢個就係個分野

史上最經典戰役締造者
4比1屌打廢蛇

哦

你有咩野想講?

永遠目標就要想雙殺曼聯
可惜.最終英超都係囉唔到

又如何，起碼出 到去永遠冷靜面對任何比賽，拎過歐聯

咪送返四個字比你
手下敗將

1比4呀 手下敗將

3比0呀手下敗將
3比2呀手下敗將

計獎盃唔夠說服力
教三十幾年先得兩個歐聯，拖舟教幾年已經三個
哥狗都兩個，兩次決賽正面交鋒又完勝
啲濕鳩聯賽盃哥狗都三個，社區盾呢類可以換7個計埋入去J做乜鳩

計英超奬盃真係歷史第一既，係贏咗三十幾年係英國既統治力，一出到歐洲就

費sir20年4次歐聯決賽
2次冠軍仲唔夠?
7次四強.

其實以前既歐聯你知唔知係點?
睇黎你都唔知..係只可以3個外援名額出賽
再加上比利撚搞到英超禁撚左5年.英超本身
出到去唔夠意甲.西甲抽係正常.再加埋外援
都只限3個.所以當時費sir連打土耳其球隊都輸
但自波士文出現後.歐聯開放左唔再只有3個名額
之後曼聯已經開始入四強.再到三冠王..

我問返你啦，歷史最佳你覺得教三十年2個歐聯就夠？

前期.比利撚搞到歐聯禁賽
有咩方法?你不如答我
後期曼聯已經係歐聯常客.
4次入歐聯決賽.7次入四強
論聯賽.費sir無人能敵
論歐聯.費sir合格有餘

我問返你啦，拎兩個有咩問題？
歷史上都係得施丹同安76拎3個

所以咪話計歐聯出到歐洲唔夠說服力
乜嘢’睇黎你都唔知’，呢啲自大口吻英奴世界第一真係見到都想嘔

講返比你聽ja
咁事實係因為你真係唔知

三十年2個冇問題既，不過拖舟幾年時間已經超咗你

納比3入歐聯決賽1次歐冠
但人地有個世界杯.咪一樣排得前
根本論聯賽.論埋歐聯.費sir點會唔係第一人..

你繼續J一個唔夠人抽係正常，土耳其嘢都輸既歷史最佳教練

早年唔洗交學費?
連3個名額都唔知.學咩人講連土耳其都輸?

哥狗拖舟歐聯真係唔洗交學費就超咗你

試下好似早年咁.只限你3個外援名額
又睇下有幾勁
當時意甲玩晒

黑哨有決賽tim

唔認呀

呢個世界無咁多如果

呢句你自己講，唔好自己打自己

我就唔如果論
我就講現實
呢場以黑哨入決賽.係事實

咪盃賽冠軍先有份囉
可以有幾多隊爭jer

就講現實
2011決賽朗尼越位入波用埋黑哨都輸到手震

以前係冠軍先有得踢歐聯
後來開放到歐聯前一.前二都有得踢
到依家前四都有得踢
而杯賽冠軍就爭歐洲杯賽冠軍杯

獌係到話人黑哨

笑撚死，明明係自己入到決賽黑哨

你隻眼係咪有少少盲
你識唔識咩叫offside

黑足全場我又真係未見識過
睇過

點呀識波帝，傑斯接應冇offside?

通常都黑足全季

邊個夠你巴塞咁堅
可以北京電視台.黑台全場
睇過
洗唔洗數埋比你睇有幾多球12碼???

講4424咪4424
幾隱悔做咩呢
你咪數下全季有幾多黑哨波

可以答我邊個隻眼盲未？邊個唔識offside?

ok.我盲撚左
曼聯係呢一下offside
咁巴塞係全場都黑哨.點比

一般黑哨最大爭議都係offside波同埋撞人
但以巴塞既黑哨程度已經左超越左以上水平

同埋其實費sir教獌喺英超係冇跌出過爭冠行列

我就直接話埋你黑
又有幾隱悔

肯認柒就好啦
同你呢種自以為識波傾真係辛鳩苦，啲point轉黎轉去，柒完一次又拉去另一個topic
你慢慢J你個三十幾年得2個歐聯既歷史最佳

呢條友應該係香討會員黎
以前日日開post幫獌（特別係廢蛇）同走音天王打飛機....結果次次比人ban account

呢條友應該係香討會員黎
以前日日開post幫獌（特別係廢蛇）同走音天王打飛機....結果次次比人ban account
所以唔駛咁上心

雲佬收山腳 a高
Evans 穿心腳
小豆越位絕殺車
Owen until we score
Carroll白界入波撈出黎當唔入
朗尼d插水多到唔想數
次次都咁唔一般，唔怪得最佳領隊

香討?奶共既論壇邊個會上
一直都係高登會員

95:30入波就until we score?
利記102分鐘入波點計？
車仔97絕殺愛記點計？
史達零96:0x入波絕殺點計？

啲口吻同你一樣，你咪唔好認囉

今季利狗都唔少黑哨波
咁係咪又黑足全季?

唔洗計.佢地失憶唔記得
更加唔好講杜奧巴最後果場offside入波奪冠

係咁係到計計計
咁你一開始又笑咩人黑哨入決賽
係咪你果d又唔計呀

你所講既黑哨程度都係offside.球證on9睇唔到
最後一分鍾入波
但邊個程度強得北京電視機既成場黑哨?
當中幾多個12碼.拉人.打人.手球.專登鏟7人
你話全季.邊撚邊全季.睇過

仲有你講到雲佬果球.有咩問題?
雲佬有惡意抽水?

特登睇精華，曼聯入波咪又係手球在先
你點解次次都要自己打自己

收撚皮啦曼狗 唔好以為依家隊波廢撚左就冇人記得以前d 4424

杜奧巴有冇offside?
以你既定義係咪黑哨?

總知曼果d就睇唔到，球證on9
其他隊先係黑啦
廢sir俾人黑足30年又俾on9球證逼害都咁高水準，抵佢第一既

我專登睇返你講小豆果球offside波
根本你好難睇到呢球到底係咪offside
當時無vr點定義?

咪撚阻住49000射精啦

因為你睇撚錯片呀
小豆3分已袋咁經典都唔知
學人講睇唔到，球證on9
你就真係on9啦

你就on9
邊忽offside

你真係好柒
話完你搵錯片
你再搵，都仲係錯
係你地獌入面，可能d黑哨球賽都消失晒
難怪睇唔到啦

你所講黑哨.大部份都係要有vr先睇既
正如今年..幾撚多波.平排腳指都當offside
咁你認唔認為係offside.咁佢確實定義係咁樣都offside
以巴塞果場.係唔需要vr都知道
因為太撚黑哨
當然我無唔認過卡奴爾果球白界波唔係無問題
好撚有問題先
但你指出曼聯成季都offside時唔該你個柒頭搵證據出黎

唔使搵啦
係你世界都消失晒架啦
當我話全季都黑係錯啦
不過你都拎拎證據講巴塞點全場都黑啦，係有過數紙點定呀，同埋全場係90分鐘加補時
麻煩你啦

你不如指出下呢場四強大戰
到底有幾多個12碼
有幾多個係需要vr去睇???

但佢真係入過世足頭3 世足頭3比金球頭十更巴閉啦
但都係綽頭野

條片得7分鐘炸wor
點全場呀
邊撚邊全場呀，睇過

仲唔夠黑哨?
7分鍾都係黑哨鏡頭

咁世足當年確係睇名氣
歐足就記者選

你睇開全場7分鐘既波？
你追我全季兩隻字唔係好爽咩
全場呀

全埸既精華黑哨咪7分鍾
你睇過邊場係由1分鍾到90分鍾全場黑到尾
當中90分鍾全場黑哨
講黎聽下?
正如你講曼聯全季都黑哨..有冇一季係7分鍾既黑哨?

舉晒例啦，不過你連邊場都唔知無法
我又好想問，點解巴果場又唔俾係球證on9
曼果d又係，點睇架呢

而家球壇係球員大聲過領隊，我覺得費sir係最後一個可以壓得住球員嘅領隊。

換轉而家有隊波，以碧咸呢個地位，被領隊掟完鞋，領隊應該執左包袱。冇左費sir，你睇普巴玩到......

就算而家最大名嗰幾個領隊，摩佬、哥迪奧拿都未必可以整走隊中頭牌。班球員已經玩走左個領隊先啦。

你所列既.係20年咁多
定還是一季咁多先?.你都講到全季都黑
當然.你可以理解巴塞果場咁多次犯錯都只係球證既錯既
我當然駁唔到你

咁原因在於費sir夠膽買到人頂到佢地
簡察斯基走-碧咸上-碧咸走.-c朗上
咁球員咪唔可以大過教練
睇雲加都睇到.後期佢根本買唔返d人黎頂到
所以個重組咪永遠無限期

但係現今教練有個優勢係有錢.可以買到想要既人
例如哥迪奧拿就係個好例子

你唔好理我講20年定1季
我拎唔到證據架啦
但你咁勁話人黑足全場，咁你都拎返證據出黎
唔係既大家都係鬥誇張

咁大家都同時都囉唔到證據就算
大家都係9up.始終無好似意甲咁真係有證據收買球證
或者好似波圖咁

咁你一開始笑咩人
又話講現實講事實

係我笑人定反擊人
你可以列到20年黎曼聯有幾多個黑哨
都可以講成全季都黑
咁巴塞一場就改變左入歐聯決賽
你又講到唔比係個球證犯錯.無證據
我真係唔知呀

笑人又好，反擊人又好
原來9up就可以當係事實現實
同埋我從來無講巴果場係球證錯，我係請教緊你點睇幾時係球證錯，幾時係黑哨

起依家既程度.有vr.
討論球證對錯只係在於佢會唔會維持個原判
而起果個年代無vr.球證既黑哨程度
在於佢有幾偏幫
例如好多offside波.真正問題係起個旁證度
我無話球證個責任唔大.但更大既問題在於個旁證
旁證話offside.你無得睇重播佢只可以信佢

但起巴塞果場度.根本連offside都冇
呢個就係球證既責任.而且好多情況上球證根本應該睇到場上既情況
偶然1.2個佢睇唔到.已經可以理解成黑哨.但巴塞果場已經唔可以用
黑哨黎形容.係度度都出問題

08年歐聯4強有英超三雄
11年-16年d英撚就真係比其他聯賽屌打喇

06年都三英戰呂布啦

碧咸係ballon d'or(歐州足球先生）排過第二，唔係世足wo，ballon d'or係國家隊教練同埋足球媒體投票，唔係球迷投票

1st Brazil Rivaldo double-dagger Spain Barcelona 219
2nd England David Beckham England Manchester United 154

歐足係記者投票

德甲破拜壟斷，歐聯決賽惜敗

英超帶隊垃圾，三年都入歐戰決賽，仲贏左次歐聯，仲拎到從未得到既英超

佢一係去西意法甲，或者德國隊，英國已經冇野挑戰

2歐聯.1歐霸

獌大部份黑哨，好多睇波既都會覺得球證係應該睇到
Evans穿心腿，維迪對阿手球隻手舉得幾咁高
最後你班獌咪又係睇唔到，球證on9，呀邊個邊個咪又係黑，唔計呀？什至連講緊邊場都唔知
我無話巴唔係黑，不過唔會咁肉酸懶理性set條線話獌果d就球證on9，巴就黑哨之上姐
論黑哨，全世界都知邊隊係始祖邊隊最黑架啦

唔講疤狗，佢既足球間接令西班牙08-13年無敵咁滯，兩歐國盃，一世界盃，德國個世盃，踢法都受佢影響

欣賞高普.覺得佢好似費sir咁唔洗用最強人馬都可以爭冠
但對於佢黎講.你話要好似費sir咁長留英超又真係無咩可能
英超實在太激烈.遲d仲有紐卡素.又有支巨人殺手狼隊
唔小心就會跌落谷低
可能佢教多1.2季都準備走.去教下德國或者皇巴拜輕鬆下

手球其他球隊又少?
你既著眼點只係起曼聯ja
如果你認為曼聯係黑哨.無理由到呢一刻就唔黑
有var一樣可以黑
真正黑哨果隊係祖記.有晒證據tim

你覺唔覺自己反駁緊自己話巴係黑

原來金球都有

btw 佢個年世足都係排第2
都係輸比李3腳

但感覺都係唔會勁過未入過頭3ge簡東拿 Giggs hazard salah de Bruyne

我無反駁度wo
只係你依家轉頭話自己認為巴塞係有問題
最初你係問我唔比係球證問題
我既立場已經比左個答案你啦

果季beckham三冠wo
理論上咪同史尼達差唔多

如果你話果季佢勁唔過其他曾經入選過既
能力上我同意.因為beckham無呢堆人咁好扭
但起獎項同名氣上.佢確實係值得第二什至去到
囉足球先生.什至佢好多場幫曼聯起死回生
包括佢大戰李三腳時鬥入波.好多既罰球.助攻
如果你話果季既球隊貢獻.我會認為堅尼比碧咸更加重要
起球隊上去睇

其餘幾位唔同年代係得講，傑斯全盛係好波但太易傷，簡東拿大一輩又早退休

傑斯未入過頭三
技術上好多人都超前碧咸
因為碧咸唔扭波.你搵任何人去比都好似勁過碧咸
但最終都係以獎項去比
起果季.李華度係一個世界杯
再加一個西甲.巴塞仲要歐聯小組賽已經出局
碧咸係三冠.其實無論係hazard.基沙文.到辛拿.到迪布尼
都係比唔上99年既碧咸

不如你話我知我幾時有話過巴無問題，唔好一味屈
我已經再三講，我係請教你點分巴係黑，獌就球證on9
相反，你依家就話真正黑哨得祖，仲有證據
但一開始你就話巴北京電視機係事實，仲黑足全場

1999年有世界盃

邊忽睇到99年世界杯?
我記錯左.巴西係98年輸法國3比0
但都叫做第二.果年李華度咪只係得西甲冠軍
歐聯仲要比人小組賽掃出局

講得好岩 根本係正面影響緊成個足球戰術發展 無佢就唔會有泊大巴嗰種戰術 令到全世界一齊進步 係客觀事實黎 係得連登仔先會反佢

好欣賞樓主咁有心機

英超停左, 拎條毛

碧咸無錯係技術唔係好好，但斬波弧度力度落點的確後無來者，雖然佢唔快，但都唔慢，比賽走動好多的。最有印象踢皇馬卡比路唔like佢放入雪櫃，都憑自己表演攞返正選幫皇馬攞返聯賽冠軍先去銀河

佢世足，金球都有第二

費sir係靈活同一路都有戰術演變。當年打五後衛打到阿仙奴一棟都無夠晒經典。

所以兒登仔咪睇到碧咸唔勁
但你話要比返99年既碧咸
佢以上果堆人又真係比唔上
碧咸佢勁在活動範圍大
同時佢個波係可以準到斬落個頭度
仲有一招起死回生既罰球
呢幾樣野都95以上
當然如果係要過人.扭波.速度
咁碧咸輸撚梗都得

我知呀
只係話歐足當時係媒體記者選
而世足係睇名氣

就攞樓上講嘅世三嚟比
佢真係世三去到皇馬應該即刻可以立個正選位返嚟
成季都未收身
踢車咁多季都唔止一次迫宮要換教練

基沙文都係啦
去到巴塞.都唔得

4424呢！我覺得係的！
但費sir點解有4424的待遇？
係佢爭取回來的！
佢唔係帶住4424入曼聯的！係將曼聯打造成有4424待遇的球會！單係咁已經勁啦！

成日話4424.其實如果真係4424既話
根本連歐聯都可以4424.但曼聯本身
連歐聯都可以4年內3次入決賽.本身起英超實力
已經係高一班
當然你用放大鏡對住曼聯咪4424

咁成隊曼聯都係3冠 Scholes Giggs keane比佢值得計
史尼達係連世界盃都有突出表演
（決賽+入球最多）

覺得Beckham係靠名氣先會排得高過班曼聯隊友

都唔撚係傾波嘅，喺度捉字蝨，7分鐘精華唔係全場都有得拎嚟駁，你真係好撚戇鳩

反而我覺得係兒登過份吹捧碧咸
我會秤同年同隊Giggs 高過佢

曼聯當時係打整體
所以無話邊個特別突出
但以當時既碧咸既形像同埋名氣
確實係導致佢排高位既原因之一
當然碧咸仍有改變戰局既能力

同年既堅尼會更加適合
傑斯果期同碧咸一樣平均
但打親大戰.堅尼都係超水準發揮

雲加去到奧斯爾之前既轉會費紀錄都係得千五萬鎊
咁既資源要年年前四，真係被低估得好緊要

但功勞比哂告魯夫得啖笑

奧沙連龍門都打過，諗唔到有第二個教練可以玩到咁

費sir接手曼聯嗰陣只係英超下遊就降班嗰隻，唔玩金錢足球執到隊波由就降班去到兩奪歐聯稱霸英超算係咁，拖舟一接手皇馬對上已經係連續六年入到四強，daddy同安76已經執到隊波既陣容好完美，佢要做嘅只係團結啲人踢返正常水準加啲運氣已經衝到冠啦，將四強常客帶到冠軍同將聯賽下遊帶到冠軍，費蛇難度大好撚多囉

right.費sir第二年已經挑戰利物浦
由上年接近降班帶到去第二
之後3年就係重組.91年曼聯又係排第二
輸比列斯.到左英超成立後.曼聯個架先開始執好

老費帶20年歐聯，唔係30年，20年4入決賽
強如哥狗，11年2入決賽，計比例咪差唔多

人地用施丹3年3冠嚟屌你班友

計比例，迪馬堤奧仲勁

費蛇仲要一早睇撚穿左普巴條撚樣 話佢頂多係腳下功夫好少少既中場 唔撚用佢

淨係講眼光費sir已經超晒班啦，唔需要講其他成就
手中大部分球員去到佢手上都獨當一面，重要一手帶阿朗出黎

帶車仔幾個月就攞歐聯

維拉果腳真係 有雷達追住對腳咁 勁到...